<!DOCTYPE html><html lang="ro"><head> <title>Ziare, Revista presei, Reviste, Stiri locale - Ziare.com</title> <meta name="description" content="Ziare.com - Ziare romanesti, revista presei, reviste romanesti pe Internet, ziare din fiecare judet, stiri online, revista presei externe, comunitati romanesti."> <meta name="keywords" content="Ziare, TV, stiri, revista presei, politica , comunitate, bloguri, comentopedia"> <meta http-equiv="Content-type" content="text/html; charset=utf-8"><script type="text/javascript">(window.NREUM||(NREUM={})).init={ajax:{deny_list:["bam-cell.nr-data.net"]}};(window.NREUM||(NREUM={})).loader_config={licenseKey:"770f4812f7",applicationID:"905305045"};window.NREUM||(NREUM={}),__nr_require=function(t,e,n){function r(n){if(!e[n]){var i=e[n]={exports:{}};t[n][0].call(i.exports,function(e){var i=t[n][1][e];return r(i||e)},i,i.exports)}return e[n].exports}if("function"==typeof __nr_require)return __nr_require;for(var i=0;i<n.length;i++)r(n[i]);return r}({1:[function(t,e,n){function r(){}function i(t,e,n,r){return function(){return s.recordSupportability("API/"+e+"/called"),o(t+e,[u.now()].concat(c(arguments)),n?null:this,r),n?void 0:this}}var o=t("handle"),a=t(10),c=t(11),f=t("ee").get("tracer"),u=t("loader"),s=t(4),d=NREUM;"undefined"==typeof window.newrelic&&(newrelic=d);var p=["setPageViewName","setCustomAttribute","setErrorHandler","finished","addToTrace","inlineHit","addRelease"],l="api-",v=l+"ixn-";a(p,function(t,e){d[e]=i(l,e,!0,"api")}),d.addPageAction=i(l,"addPageAction",!0),d.setCurrentRouteName=i(l,"routeName",!0),e.exports=newrelic,d.interaction=function(){return(new r).get()};var m=r.prototype={createTracer:function(t,e){var n={},r=this,i="function"==typeof e;return o(v+"tracer",[u.now(),t,n],r),function(){if(f.emit((i?"":"no-")+"fn-start",[u.now(),r,i],n),i)try{return e.apply(this,arguments)}catch(t){throw f.emit("fn-err",[arguments,this,t],n),t}finally{f.emit("fn-end",[u.now()],n)}}}};a("actionText,setName,setAttribute,save,ignore,onEnd,getContext,end,get".split(","),function(t,e){m[e]=i(v,e)}),newrelic.noticeError=function(t,e){"string"==typeof t&&(t=new Error(t)),s.recordSupportability("API/noticeError/called"),o("err",[t,u.now(),!1,e])}},{}],2:[function(t,e,n){function r(t){if(NREUM.init){for(var e=NREUM.init,n=t.split("."),r=0;r<n.length-1;r++)if(e=e[n[r]],"object"!=typeof e)return;return e=e[n[n.length-1]]}}e.exports={getConfiguration:r}},{}],3:[function(t,e,n){var r=!1;try{var i=Object.defineProperty({},"passive",{get:function(){r=!0}});window.addEventListener("testPassive",null,i),window.removeEventListener("testPassive",null,i)}catch(o){}e.exports=function(t){return r?{passive:!0,capture:!!t}:!!t}},{}],4:[function(t,e,n){function r(t,e){var n=[a,t,{name:t},e];return o("storeMetric",n,null,"api"),n}function i(t,e){var n=[c,t,{name:t},e];return o("storeEventMetrics",n,null,"api"),n}var o=t("handle"),a="sm",c="cm";e.exports={constants:{SUPPORTABILITY_METRIC:a,CUSTOM_METRIC:c},recordSupportability:r,recordCustom:i}},{}],5:[function(t,e,n){function r(){return c.exists&&performance.now?Math.round(performance.now()):(o=Math.max((new Date).getTime(),o))-a}function i(){return o}var o=(new Date).getTime(),a=o,c=t(12);e.exports=r,e.exports.offset=a,e.exports.getLastTimestamp=i},{}],6:[function(t,e,n){function r(t){return!(!t||!t.protocol||"file:"===t.protocol)}e.exports=r},{}],7:[function(t,e,n){function r(t,e){var n=t.getEntries();n.forEach(function(t){"first-paint"===t.name?l("timing",["fp",Math.floor(t.startTime)]):"first-contentful-paint"===t.name&&l("timing",["fcp",Math.floor(t.startTime)])})}function i(t,e){var n=t.getEntries();if(n.length>0){var r=n[n.length-1];if(u&&u<r.startTime)return;var i=[r],o=a({});o&&i.push(o),l("lcp",i)}}function o(t){t.getEntries().forEach(function(t){t.hadRecentInput||l("cls",[t])})}function a(t){var e=navigator.connection||navigator.mozConnection||navigator.webkitConnection;if(e)return e.type&&(t["net-type"]=e.type),e.effectiveType&&(t["net-etype"]=e.effectiveType),e.rtt&&(t["net-rtt"]=e.rtt),e.downlink&&(t["net-dlink"]=e.downlink),t}function c(t){if(t instanceof y&&!w){var e=Math.round(t.timeStamp),n={type:t.type};a(n),e<=v.now()?n.fid=v.now()-e:e>v.offset&&e<=Date.now()?(e-=v.offset,n.fid=v.now()-e):e=v.now(),w=!0,l("timing",["fi",e,n])}}function f(t){"hidden"===t&&(u=v.now(),l("pageHide",[u]))}if(!("init"in NREUM&&"page_view_timing"in NREUM.init&&"enabled"in NREUM.init.page_view_timing&&NREUM.init.page_view_timing.enabled===!1)){var u,s,d,p,l=t("handle"),v=t("loader"),m=t(9),g=t(3),y=NREUM.o.EV;if("PerformanceObserver"in window&&"function"==typeof window.PerformanceObserver){s=new PerformanceObserver(r);try{s.observe({entryTypes:["paint"]})}catch(h){}d=new PerformanceObserver(i);try{d.observe({entryTypes:["largest-contentful-paint"]})}catch(h){}p=new PerformanceObserver(o);try{p.observe({type:"layout-shift",buffered:!0})}catch(h){}}if("addEventListener"in document){var w=!1,b=["click","keydown","mousedown","pointerdown","touchstart"];b.forEach(function(t){document.addEventListener(t,c,g(!1))})}m(f)}},{}],8:[function(t,e,n){function r(t,e){if(!i)return!1;if(t!==i)return!1;if(!e)return!0;if(!o)return!1;for(var n=o.split("."),r=e.split("."),a=0;a<r.length;a++)if(r[a]!==n[a])return!1;return!0}var i=null,o=null,a=/Version\/(\S+)\s+Safari/;if(navigator.userAgent){var c=navigator.userAgent,f=c.match(a);f&&c.indexOf("Chrome")===-1&&c.indexOf("Chromium")===-1&&(i="Safari",o=f[1])}e.exports={agent:i,version:o,match:r}},{}],9:[function(t,e,n){function r(t){function e(){t(c&&document[c]?document[c]:document[o]?"hidden":"visible")}"addEventListener"in document&&a&&document.addEventListener(a,e,i(!1))}var i=t(3);e.exports=r;var o,a,c;"undefined"!=typeof document.hidden?(o="hidden",a="visibilitychange",c="visibilityState"):"undefined"!=typeof document.msHidden?(o="msHidden",a="msvisibilitychange"):"undefined"!=typeof document.webkitHidden&&(o="webkitHidden",a="webkitvisibilitychange",c="webkitVisibilityState")},{}],10:[function(t,e,n){function r(t,e){var n=[],r="",o=0;for(r in t)i.call(t,r)&&(n[o]=e(r,t[r]),o+=1);return n}var i=Object.prototype.hasOwnProperty;e.exports=r},{}],11:[function(t,e,n){function r(t,e,n){e||(e=0),"undefined"==typeof n&&(n=t?t.length:0);for(var r=-1,i=n-e||0,o=Array(i<0?0:i);++r<i;)o[r]=t[e+r];return o}e.exports=r},{}],12:[function(t,e,n){e.exports={exists:"undefined"!=typeof window.performance&&window.performance.timing&&"undefined"!=typeof window.performance.timing.navigationStart}},{}],ee:[function(t,e,n){function r(){}function i(t){function e(t){return t&&t instanceof r?t:t?u(t,f,a):a()}function n(n,r,i,o,a){if(a!==!1&&(a=!0),!l.aborted||o){t&&a&&t(n,r,i);for(var c=e(i),f=m(n),u=f.length,s=0;s<u;s++)f[s].apply(c,r);var p=d[w[n]];return p&&p.push([b,n,r,c]),c}}function o(t,e){h[t]=m(t).concat(e)}function v(t,e){var n=h[t];if(n)for(var r=0;r<n.length;r++)n[r]===e&&n.splice(r,1)}function m(t){return h[t]||[]}function g(t){return p[t]=p[t]||i(n)}function y(t,e){l.aborted||s(t,function(t,n){e=e||"feature",w[n]=e,e in d||(d[e]=[])})}var h={},w={},b={on:o,addEventListener:o,removeEventListener:v,emit:n,get:g,listeners:m,context:e,buffer:y,abort:c,aborted:!1};return b}function o(t){return u(t,f,a)}function a(){return new r}function c(){(d.api||d.feature)&&(l.aborted=!0,d=l.backlog={})}var f="nr@context",u=t("gos"),s=t(10),d={},p={},l=e.exports=i();e.exports.getOrSetContext=o,l.backlog=d},{}],gos:[function(t,e,n){function r(t,e,n){if(i.call(t,e))return t[e];var r=n();if(Object.defineProperty&&Object.keys)try{return Object.defineProperty(t,e,{value:r,writable:!0,enumerable:!1}),r}catch(o){}return t[e]=r,r}var i=Object.prototype.hasOwnProperty;e.exports=r},{}],handle:[function(t,e,n){function r(t,e,n,r){i.buffer([t],r),i.emit(t,e,n)}var i=t("ee").get("handle");e.exports=r,r.ee=i},{}],id:[function(t,e,n){function r(t){var e=typeof t;return!t||"object"!==e&&"function"!==e?-1:t===window?0:a(t,o,function(){return i++})}var i=1,o="nr@id",a=t("gos");e.exports=r},{}],loader:[function(t,e,n){function r(){if(!P++){var t=M.info=NREUM.info,e=g.getElementsByTagName("script")[0];if(setTimeout(u.abort,3e4),!(t&&t.licenseKey&&t.applicationID&&e))return u.abort();f(O,function(e,n){t[e]||(t[e]=n)});var n=a();c("mark",["onload",n+M.offset],null,"api"),c("timing",["load",n]);var r=g.createElement("script");0===t.agent.indexOf("http://")||0===t.agent.indexOf("https://")?r.src=t.agent:r.src=v+"://"+t.agent,e.parentNode.insertBefore(r,e)}}function i(){"complete"===g.readyState&&o()}function o(){c("mark",["domContent",a()+M.offset],null,"api")}var a=t(5),c=t("handle"),f=t(10),u=t("ee"),s=t(8),d=t(6),p=t(2),l=t(3),v=p.getConfiguration("ssl")===!1?"http":"https",m=window,g=m.document,y="addEventListener",h="attachEvent",w=m.XMLHttpRequest,b=w&&w.prototype,E=!d(m.location);NREUM.o={ST:setTimeout,SI:m.setImmediate,CT:clearTimeout,XHR:w,REQ:m.Request,EV:m.Event,PR:m.Promise,MO:m.MutationObserver};var x=""+location,O={beacon:"bam.nr-data.net",errorBeacon:"bam.nr-data.net",agent:"js-agent.newrelic.com/nr-1215.min.js"},T=w&&b&&b[y]&&!/CriOS/.test(navigator.userAgent),M=e.exports={offset:a.getLastTimestamp(),now:a,origin:x,features:{},xhrWrappable:T,userAgent:s,disabled:E};if(!E){t(1),t(7),g[y]?(g[y]("DOMContentLoaded",o,l(!1)),m[y]("load",r,l(!1))):(g[h]("onreadystatechange",i),m[h]("onload",r)),c("mark",["firstbyte",a.getLastTimestamp()],null,"api");var P=0}},{}],"wrap-function":[function(t,e,n){function r(t,e){function n(e,n,r,f,u){function nrWrapper(){var o,a,s,p;try{a=this,o=d(arguments),s="function"==typeof r?r(o,a):r||{}}catch(l){i([l,"",[o,a,f],s],t)}c(n+"start",[o,a,f],s,u);try{return p=e.apply(a,o)}catch(v){throw c(n+"err",[o,a,v],s,u),v}finally{c(n+"end",[o,a,p],s,u)}}return a(e)?e:(n||(n=""),nrWrapper[p]=e,o(e,nrWrapper,t),nrWrapper)}function r(t,e,r,i,o){r||(r="");var c,f,u,s="-"===r.charAt(0);for(u=0;u<e.length;u++)f=e[u],c=t[f],a(c)||(t[f]=n(c,s?f+r:r,i,f,o))}function c(n,r,o,a){if(!v||e){var c=v;v=!0;try{t.emit(n,r,o,e,a)}catch(f){i([f,n,r,o],t)}v=c}}return t||(t=s),n.inPlace=r,n.flag=p,n}function i(t,e){e||(e=s);try{e.emit("internal-error",t)}catch(n){}}function o(t,e,n){if(Object.defineProperty&&Object.keys)try{var r=Object.keys(t);return r.forEach(function(n){Object.defineProperty(e,n,{get:function(){return t[n]},set:function(e){return t[n]=e,e}})}),e}catch(o){i([o],n)}for(var a in t)l.call(t,a)&&(e[a]=t[a]);return e}function a(t){return!(t&&t instanceof Function&&t.apply&&!t[p])}function c(t,e){var n=e(t);return n[p]=t,o(t,n,s),n}function f(t,e,n){var r=t[e];t[e]=c(r,n)}function u(){for(var t=arguments.length,e=new Array(t),n=0;n<t;++n)e[n]=arguments[n];return e}var s=t("ee"),d=t(11),p="nr@original",l=Object.prototype.hasOwnProperty,v=!1;e.exports=r,e.exports.wrapFunction=c,e.exports.wrapInPlace=f,e.exports.argsToArray=u},{}]},{},["loader"]);</script> <meta http-equiv="content-language" content="ro"> <meta name="facebook-domain-verification" content="xw75t7017u0kzkuh1sphzubrkecj37" /> <meta http-equiv="expires" content="0"> <meta name="robots" content="noodp"> <meta name="date" content="2022-04-25T12:37:13+03:00"> <meta name="twitter:card" content="summary"> <meta name="twitter:title" content="Ziare.com"> <meta name="twitter:site" content="@Ziare_com"> <meta property="og:title" content="Ziare.com" /> <meta property="og:type" content="website" /> <meta property="og:url" content="https://ziare.com/" /> <meta property="og:image" content="https://ziareromania.ro/img/fara_imagine_240.jpg" /> <meta property="og:description" content="Stiri, articole, ziare romanesti, revista presei, ziare din fiecare judet, stiri online, revista presei externe - ziare.com" /> <meta property="og:site_name" content="Ziare.com" /> <meta property="fb:admins" content="100000217636663" /> <meta property="fb:app_id" content="260629911838491" /> <meta itemprop="name" content="Ziare, Revista presei, Reviste, Stiri locale - Ziare.com"> <meta itemprop="description" content="Ziare.com - Ziare romanesti, revista presei, reviste romanesti pe Internet, ziare din fiecare judet, stiri online, revista presei externe, comunitati romanesti."> <meta name="cXenseParse:pageclass" content="frontpage"/> <meta name="cXenseParse:url" content="https://ziare.com/"/> <script src="https://cdn.cookielaw.org/consent/cmp.stub.js" type="text/javascript" charset="UTF-8"></script><script src="https://cookie-cdn.cookiepro.com/scripttemplates/otSDKStub.js" type="text/javascript" charset="UTF-8" data-domain-script="3a0cced2-1839-40ad-9956-570e0185fe0e" ></script><script type="text/javascript"> function OptanonWrapper() { }</script><script src="/consent/config_1650551329.js" type="text/javascript"></script><script src="/consent/prebid6.6.0.js?v=1.0" type="text/javascript"></script><script id="rro_config"> var ssection = 'homepage'; var scategory = 'Actualitate'; var googletag = googletag || {}; googletag.cmd = googletag.cmd || []; googletag.cmd.push(function () { googletag.pubads().disableInitialLoad(); }); var pbjs = pbjs || {}; pbjs.que = pbjs.que || []; window.pb_event = new Event('pbReady'); window.dfp_event = new Event('dfpReady'); function isMobileDevice() { var ua = navigator.userAgent.toLowerCase(); if (ua == null) return false; var match = new RegExp('iphone|ipod|android|blackberry|opera mini|opera mobi|nokia|symbian|windows ce|ppc;|iemobile|smartphone|up.browser|up.link|sonyericsson|motorola|tablet browser|midp|portalmmm|htc |htc_|htc-|sqh|hp |hp-|spv|palm|xda |xda_|vodafone|configuration/cldc|mmp|pocket|kindle|alcatel|samsung|sgh-|tianyu|openwave|wap_browser|wap browser|phone|asus'); if (match.exec(ua) != null) return true; if (ua.length >= 4) { var match2 = new RegExp('acs-|amoi|benq|doco|eric|huaw|lct_|lg(-|/|_| |\w)*|leno|mobi|mot-|moto|nec-|pana|phil|sage|sams|sec-|sch-|sgh-|shar|sie-|sony|wap_|zte-'); if (match2.exec(ua.substring(0, 4)) != null) return true; } return false; }</script><script id="HB"> var sidebar_1_HV_PS = [[300, 250], [336, 280], [300, 600]]; var sidebar_1_HV_Ids = [ {bidder: "appnexus", params:{"placementId":23949958}}, {bidder:"adf",params:{mid:1288678}}, {bidder: "criteo", params: {"networkId": 8039}}, {bidder: "smartadserver", params:{"siteId":484135, "pageId": 1523366, "formatId": 68104, "domain": "https://prg.smartadserver.com"}}, {bidder: "pubmatic",params:{"publisherId": "156845", "adSlot":"4246647"}}, ]; var sidebar_2_PS = [[300, 250], [336, 280], [300, 600]]; var sidebar_2_Ids = [ {bidder: "appnexus", params:{"placementId":23949994}}, {bidder:"adf",params:{mid:1288679}}, {bidder: "criteo", params: {"networkId": 8039}}, {bidder: "smartadserver", params:{"siteId":484135, "pageId": 1523365, "formatId": 68104, "domain": "https://prg.smartadserver.com"}}, {bidder: "pubmatic",params:{"publisherId": "156845", "adSlot":"4246648"}}, ]; var intext_bottom_HV_PS = [[300, 250], [336, 280]]; var intext_bottom_HV_Ids = [ {bidder: "appnexus", params:{"placementId":23949995}}, {bidder:"adf",params:{mid:1288680}}, {bidder: "criteo", params: {"networkId": 8039}}, {bidder: "smartadserver", params:{"siteId":484135, "pageId": 1523366, "formatId": 68104, "domain": "https://prg.smartadserver.com"}}, {bidder: "pubmatic",params:{"publisherId": "156845", "adSlot":"4246649"}}, ]; var billboard_1_PS = [[970, 250]]; var billboard_1_Ids = [ {bidder: "appnexus", params:{"placementId":23949999}}, {bidder:"adf",params:{mid:1288681}}, {bidder: "criteo", params: {"networkId": 8039}}, {bidder: "smartadserver", params:{"siteId":484135, "pageId": 1523365, "formatId": 68109, "domain": "https://prg.smartadserver.com"}}, {bidder: "pubmatic",params:{"publisherId": "156845", "adSlot":"4246650"}}, ]; var mobi_bottom_PS = [[300, 250], [336, 280]]; var mobi_bottom_Ids = [ {bidder: "appnexus", params:{"placementId":23950003}}, {bidder:"adf",params:{mid:1288682}}, {bidder: "criteo", params: {"networkId": 8039}}, {bidder: "smartadserver", params:{"siteId":484135, "pageId": 1523367, "formatId": 68104, "domain": "https://prg.smartadserver.com"}}, {bidder: "pubmatic",params:{"publisherId": "156845", "adSlot":"4246664"}}, ]; var mobi_1_HV_PS = [[300, 250], [336, 280]]; var mobi_1_HV_Ids = [ {bidder: "appnexus", params:{"placementId":23950004}}, {bidder:"adf",params:{mid:1288683}}, {bidder: "criteo", params: {"networkId": 8039}}, {bidder: "smartadserver", params:{"siteId":484135, "pageId": 1523368, "formatId": 68104, "domain": "https://prg.smartadserver.com"}}, {bidder: "pubmatic",params:{"publisherId": "156845", "adSlot":"4246665"}}, ]; var mobi_2_PS = [[300, 250], [336, 280]]; var mobi_2_Ids = [ {bidder: "appnexus", params:{"placementId":23950005}}, {bidder:"adf",params:{mid:1288684}}, {bidder: "criteo", params: {"networkId": 8039}}, {bidder: "smartadserver", params:{"siteId":484135, "pageId": 1523367, "formatId": 68104, "domain": "https://prg.smartadserver.com"}}, {bidder: "pubmatic",params:{"publisherId": "156845", "adSlot":"4246666"}}, ]; var mobi_3_PS = [[300, 250], [336, 280]]; var mobi_3_Ids = [ {bidder: "appnexus", params:{"placementId":23950007}}, {bidder:"adf",params:{mid:1288685}}, {bidder: "criteo", params: {"networkId": 8039}}, {bidder: "smartadserver", params:{"siteId":484135, "pageId": 1523367, "formatId": 68104, "domain": "https://prg.smartadserver.com"}}, {bidder: "pubmatic",params:{"publisherId": "156845", "adSlot":"4246667"}}, ]; var mobi_4_PS = [[300, 250], [336, 280]]; var mobi_4_Ids = [ {bidder: "appnexus", params:{"placementId":23950094}}, {bidder:"adf",params:{mid:1288686}}, {bidder: "criteo", params: {"networkId": 8039}}, {bidder: "smartadserver", params:{"siteId":484135, "pageId": 1523367, "formatId": 68104, "domain": "https://prg.smartadserver.com"}}, {bidder: "pubmatic",params:{"publisherId": "156845", "adSlot":"4246668"}}, ]; var mobi_5_PS = [[300, 250], [336, 280]]; var mobi_5_Ids = [ {bidder: "appnexus", params:{"placementId":23950180}}, {bidder:"adf",params:{mid:1288687}}, {bidder: "criteo", params: {"networkId": 8039}}, {bidder: "smartadserver", params:{"siteId":484135, "pageId": 1523367, "formatId": 68104, "domain": "https://prg.smartadserver.com"}}, {bidder: "pubmatic",params:{"publisherId": "156845", "adSlot":"4246669"}}, ]; var PREBID_TIMEOUT = 3000; var adUnits = isMobileDevice() ? [ {code:'/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_bottom',mediaTypes:{banner:{sizes:mobi_bottom_PS}},bids:mobi_bottom_Ids}, {code:'/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_1',mediaTypes:{banner:{sizes:mobi_1_HV_PS}},bids:mobi_1_HV_Ids}, {code:'/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_2',mediaTypes:{banner:{sizes:mobi_2_PS}},bids:mobi_2_Ids}, {code:'/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_3',mediaTypes:{banner:{sizes:mobi_3_PS}},bids:mobi_3_Ids}, {code:'/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_4',mediaTypes:{banner:{sizes:mobi_4_PS}},bids:mobi_4_Ids}, {code:'/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_5',mediaTypes:{banner:{sizes:mobi_5_PS}},bids:mobi_5_Ids} ] : [ {code:'/1011785/Ziare.com/300x250_Sidebar_1',mediaTypes:{banner:{sizes:sidebar_1_HV_PS}},bids:sidebar_1_HV_Ids}, {code:'/1011785/Ziare.com/300x250_Sidebar_2',mediaTypes:{banner:{sizes:sidebar_2_PS}},bids:sidebar_2_Ids}, {code:'/1011785/Ziare.com/300x250_intext_bottom',mediaTypes:{banner:{sizes:intext_bottom_HV_PS}},bids:intext_bottom_HV_Ids}, {code:'/1011785/Ziare.com/970x250_Billboard_1',mediaTypes:{banner:{sizes:billboard_1_PS}},bids:billboard_1_Ids} ]; pbjs.bidderSettings = { appnexus: { bidCpmAdjustment: function(bidCpm, bid){ return bidCpm * .85; } }, adf: { bidCpmAdjustment: function(bidCpm, bid){ return bidCpm * .9; } } }; pbjs.que.push(function() { pbjs.addAdUnits(adUnits); pbjs.setConfig({ priceGranularity: "high", consentManagement:{ gdpr:{ cmpApi: 'iab', defaultGdprScope: true, timeout: 5000, } }, userSync: { userIds: [{ name: 'sharedId', storage: { name: '_sharedID', type: 'cookie', expires: 90 } }], filterSettings: { iframe: { bidders: '*', filter: 'include' } } }, "currency": { "adServerCurrency": "EUR", "granularityMultiplier": 1, "defaultRates": { "USD": { "EUR": 0.82 }} } }); }); window.addEventListener('pbReady', tryLoadAdserver); window.addEventListener('dfpReady', tryLoadAdserver); function tryLoadAdserver(e) { if (e.type == 'pbReady') { window.pbLoaded = true; } if (e.type == 'dfpReady') { window.adserverLoaded = true; } if (window.pbLoaded && window.adserverLoaded) { googletag.cmd.push(function() { pbjs.setTargetingForGPTAsync && pbjs.setTargetingForGPTAsync(); googletag.pubads().refresh(); }); } }; window.pbLoaded = false; window.adserverLoaded = false;</script><script type="text/javascript" async src="//code3.adtlgc.com/js/sati_init.js"></script><script type="text/javascript"> var cX = cX || { options: { consent: true } }; cX.callQueue = cX.callQueue || []; cX.callQueue.push(['requireConsent']); cX.callQueue.push(['invoke', function() { setSATIConsent(); }]); cX.callQueue.push(['setSiteId', '1137353861562327949']); cX.callQueue.push(['sync', 'ddp']); cX.callQueue.push(['sync', 'adform']); cX.callQueue.push(['sync', 'smart']); cX.callQueue.push(['getUserSegmentIds', {persistedQueryId: "1fddcc372e9d925847138dc1fedc5e0af235b9fa", callback: function(segments) { if(typeof window.localStorage === 'object' && typeof window.localStorage.getItem === 'function') { localStorage.setItem("cxSegments", segments.join(",")); } }}]); cX.callQueue.push(['sendPageViewEvent']); function getUserSegmentIdsLocal() { var segments = []; if(typeof window.localStorage === 'object' && typeof window.localStorage.getItem === 'function' && localStorage.getItem("cxSegments") !== null && localStorage.getItem("cxSegments").length>0) { segments = localStorage.getItem("cxSegments").split(','); } return segments; } googletag.cmd.push(function() { googletag.pubads().setTargeting("CxSegments", getUserSegmentIdsLocal()); }); function setSATIConsent(){ var SATI_PUBVENDOR_ID = 412; var pv_consent = false, segment_consent = false; var debug = false; if (!cX.hasConsent('pv')) { cX.callQueue.push(['setConsent', {pv: true}, {runCallQueue: true}]); } if (retrived_tcData.publisher) { if (checkVendor('consents', SATI_PUBVENDOR_ID)) { pv_consent = !!(checkPublisher('consents',1) && checkPublisher('consents',9) && checkPublisher('consents',10)); segment_consent = !!(checkPublisher('consents',2) && checkPublisher('consents',3) && checkPublisher('consents',4) && checkPublisher('consents',7) && checkPublisher('consents',9)); if (!segment_consent) { if (debug) console.log("SATI segments: optout"); window.adtlgcen = window.adtlgcen || {}; adtlgcen.taskQueue = adtlgcen.taskQueue || []; adtlgcen.taskQueue.push("optOut"); } } else { if (debug) { console.log('not triggered Vendor = ' + checkVendor('consents', SATI_PUBVENDOR_ID) + ': {pv: ' + pv_consent + ', segment: ' + segment_consent + '}'); } } cX.callQueue.push(['setConsent', {pv: pv_consent, segment: segment_consent}, {runCallQueue: true}]); if (debug) { console.log('setConsent: {pv: ' + pv_consent + ', segment: ' + segment_consent + '}'); } } }</script><script type="text/javascript"> (function(d,s,e,t){e=d.createElement(s);e.type='text/java'+s;e.async='async'; e.src='http'+('https:'===location.protocol?'s://s':'://')+'cdn.cxense.com/cx.js'; t=d.getElementsByTagName(s)[0];t.parentNode.insertBefore(e,t);})(document,'script');</script> <script id="rro_dfp"> googletag.cmd.push(function() { if (isMobileDevice() === true) { googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/1x1_Out_Of_Page_Vid', [1, 1], 'div-gpt-ad-1637048335070-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_1', ['fluid', [300, 250], [336, 280], [300, 300]], 'div-gpt-ad-1637048419344-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_2', ['fluid', [300, 250], [336, 280], [300, 300]], 'div-gpt-ad-1637048426507-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_3', ['fluid', [300, 250], [336, 280], [300, 300], [300, 600]], 'div-gpt-ad-1637048483161-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_4', ['fluid', [300, 250], [336, 280], [300, 300]], 'div-gpt-ad-1637048533172-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_5', ['fluid', [300, 250], [336, 280], [300, 300]], 'div-gpt-ad-1637048531114-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_6', ['fluid', [300, 250], [336, 280], [300, 300]], 'div-gpt-ad-1637048529417-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_7', ['fluid', [300, 250], [336, 280], [300, 300]], 'div-gpt-ad-1637048528006-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_8', ['fluid', [300, 250], [336, 280], [300, 300]], 'div-gpt-ad-1637048526058-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/mobi_300x250_bottom', [[300, 300], 'fluid', [300, 250], [336, 280]], 'div-gpt-ad-1638871445769-0').addService(googletag.pubads()); } else { googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/970x250_Billboard_1', [[970, 250], [1170, 250]], 'div-gpt-ad-1637048085428-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/300x250_Sidebar_1', [[336, 280], 'fluid', [300, 300], [300, 600], [300, 250]], 'div-gpt-ad-1637048145866-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/300x250_Sidebar_2', [[336, 280], 'fluid', [300, 300], [300, 600], [300, 250]], 'div-gpt-ad-1637048161901-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/300x250_Sidebar_3', [[336, 280], 'fluid', [300, 300], [300, 600], [300, 250]], 'div-gpt-ad-1637048165616-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/300x250_Intext_1', ['fluid', [300, 300], [300, 250], [336, 280]], 'div-gpt-ad-1637048221768-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/300x250_Intext_2', ['fluid', [300, 300], [300, 250], [336, 280], [530, 300]], 'div-gpt-ad-1637048211271-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/300x250_Intext_3', ['fluid', [300, 300], [300, 250], [336, 280]], 'div-gpt-ad-1637048224515-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/300x250_Intext_4', ['fluid', [300, 300], [300, 250], [336, 280]], 'div-gpt-ad-1637048225780-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/300x250_Intext_5', ['fluid', [300, 300], [300, 250], [336, 280]], 'div-gpt-ad-1637048227252-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/300x250_intext_bottom', [[300, 300], 'fluid', [336, 280], [300, 250]], 'div-gpt-ad-1638871241637-0').addService(googletag.pubads()); googletag.defineSlot('/1011785/Ziare.com/1x1_Out_Of_Page_Vid', [1, 1], 'div-gpt-ad-1637048335070-0').addService(googletag.pubads()); } googletag.pubads().collapseEmptyDivs(); googletag.pubads().setCentering(true); googletag.pubads().setTargeting('categ_ziare_com', 'Actualitate'); googletag.pubads().setTargeting('traffic_split', ''+ Math.floor(Math.random()*4)); googletag.pubads().enableSingleRequest(); }); function rroSendDfpRequest() { googletag.cmd.push(function() { googletag.pubads().setRequestNonPersonalizedAds(setConsentForDFP()); let vignette = null; if (isMobileDevice() === true) { vignette = googletag.defineOutOfPageSlot('/1011785/Ziare.com/1x1_Out_Of_Page_Interstitial', googletag.enums.OutOfPageFormat.INTERSTITIAL); if (vignette) vignette.addService(googletag.pubads()); } googletag.enableServices(); if (vignette) googletag.display(vignette); }); }</script> <link rel="canonical" href="https://ziare.com/"><link rel="alternate" media="only screen and (max-width: 640px)" href="https://m.ziare.com/"><link rel="handheld" href="https://m.ziare.com/"> <link rel="icon" href="https://ziare.com/favicon.ico" type="image/x-icon"> <link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Breaking News" href="https://ziare.com/rss/breaking_news.xml"> <link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Actualitate" href="https://ziare.com/rss/actualitate.xml"> <link href="https://fonts.googleapis.com/css2?family=Montserrat:wght@300;400;600;700&display=swap" rel="stylesheet"> <link href="https://ziareromania.ro/modal_1644240675.css" rel="stylesheet" type="text/css"> <!-- Bootstrap core CSS --> <link href="https://ziareromania.ro/bs/css/bootstrap.min_1621954495.css" rel="stylesheet"> <link href="https://ziareromania.ro/style/tools_1632994141.css" rel="stylesheet" type="text/css" /> <link href="https://ziareromania.ro/style/menu_1649934201.css" rel="stylesheet" type="text/css" /> <link href="https://ziareromania.ro/style/polls_1635153295.css" rel="stylesheet" type="text/css" /> <link href="https://ziareromania.ro/style/style_1650547400.css" rel="stylesheet" type="text/css" /> <link href="https://ziareromania.ro/style/broadcast_1649934115.css" rel="stylesheet" type="text/css"> <link href="https://ziareromania.ro/new/elections-widgets_1621954496.css" rel="stylesheet" type="text/css"> <link href="https://ziareromania.ro/js/mmenu-js/css/jquery.mmenu.all_1621954601.css" rel="stylesheet" type="text/css"> <link href="https://ziareromania.ro/style_mobile/style-increase-font_1641996289.css" rel="stylesheet" type="text/css" /> <script type="text/javascript"> var AMVC_WEB_PATH = 'https://ziare.com/'; var CURRENT_WEB_PATH = 'https://ziare.com/'; var WEB_BASE = 'https://ziare.com/external/templates/default/'; var IMG_BASE = 'https://ziareromania.ro/img/'; var SWF_BASE = 'https://ziareromania.ro/swf/'; var JS_BASE = 'https://ziareromania.ro/js/'; var AMVC_STATIC_PATH = 'https://ziareromania.ro/'; var TEMPLATES_DIR = ''; var AMVC_DOMAIN_NAME = '.ziare.com'; </script> <script type="text/javascript" src="https://ziareromania.ro/js/functii_new_1649142254.js"></script> <script type="text/javascript" src="https://ziareromania.ro/js/cookies_1621954526.js"></script> <script type="text/javascript" src="https://ziareromania.ro/js/scroll_bar_1621954526.js"></script> <script type="text/javascript" src="https://ziareromania.ro/js/altClickToSearch_1638526842.js"></script> <script type="text/javascript"> function addLoadEvent(func) { var oldonload = window.onload; if (typeof window.onload != 'function') { window.onload = func; } else { window.onload = function() { if (oldonload) { oldonload(); } func(); } } } addLoadEvent(function() { wordsSearch({ selectionArea: 'div#content_font_resizable, h1.titlu_stire', tooltipImg: 'https://ziareromania.ro/img/cauta_selectie.png', goToUrl: 'https://ziare.com/index.php?module=AmvcSearch&word=', tooltipClass: 'ziare_tooltip', tooltipId: 'ziare_tooltip', tooltipTitle: 'Cauta selectia in site!', autoselectTags: [] }).initialize(); }); </script> <link href="https://ziareromania.ro/js/ShadowBox/skin/classic/skin_1649142395.css" type="text/css" rel="stylesheet"> <script type="text/javascript" src="https://ziareromania.ro/js/ShadowBox/adapter/shadowbox-base_1621954526.js"></script> <script type="text/javascript" src="https://ziareromania.ro/js/shadowbox_1638526842.js"></script> <script type="text/javascript" src="https://ziareromania.ro/js/ShadowBox/skin/classic/skin_1621954526.js"></script> <script type="text/javascript"> var _gaq = _gaq || []; _gaq.push(['_setAccount', 'UA-753199-1']); _gaq.push(['_setDomainName', '.ziare.com']); _gaq.push(['_setCustomVar',1,'ACTUALITATE','HP-ACTUALITATE',3]); _gaq.push(['_setCustomVar',5,'PROFILE','ACTUALITATE',3]); _gaq.push(['_setCustomVar',3,'ReclameOnOff','Cu_Reclama',1]); _gaq.push(['_trackPageview']); _gaq.push(['pageTracker._clearOrganic']); _gaq.push(['pageTracker._addOrganic', 'google.ro', 'q']); _gaq.push(['pageTracker._addOrganic', 'google.com', 'q']); _gaq.push(['pageTracker._addOrganic', 'google.md', 'q']); _gaq.push(['pageTracker._addOrganic', 'images.google', 'q']); _gaq.push(['pageTracker._addIgnoredOrganic','ziare']); _gaq.push(['pageTracker._addIgnoredOrganic','ziare.com']); _gaq.push(['pageTracker._clearIgnoredRef']); _gaq.push(['pageTracker._addIgnoredRef', 'google.ro']); _gaq.push(['pageTracker._addIgnoredRef', 'google.md']); _gaq.push(['pageTracker._addIgnoredRef', 'google.com']); _gaq.push(['pageTracker._addIgnoredRef', 'ziare-reviste.ziare.com']); _gaq.push(['pageTracker._addIgnoredRef', 'comunitate.ziare.com']); _gaq.push(['pageTracker._addIgnoredRef', 'ziare.com']); (function() { var ga = document.createElement('script'); ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true; ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://' : 'http://') + 'stats.g.doubleclick.net/dc.js'; var s = document.getElementsByTagName('script')[0]; s.parentNode.insertBefore(ga, s); })(); function recordOutboundLink_wait(msecs) { var recordOutboundLink_start = new Date().getTime(); var recordOutboundLink_cur = recordOutboundLink_start; while(recordOutboundLink_cur - recordOutboundLink_start < msecs) { recordOutboundLink_cur = new Date().getTime(); } } function recordOutboundLink(link, category, action, label) { try { _gaq.push(['_trackEvent', category, action, label]); recordOutboundLink_wait(100); }catch(err){} } </script> </head><body> <script> var ad = document.createElement('div'); ad.id = 'AdSense'; ad.className = 'AdSense'; ad.style.display = 'block'; ad.style.position = 'absolute'; ad.style.top = '-1px'; ad.style.height = '1px'; document.body.appendChild(ad); </script> <div id="fb-root"></div> <script async defer crossorigin="anonymous" src="https://connect.facebook.net/en_US/sdk.js#xfbml=1&version=v10.0" nonce="km0Zs1m6"></script> <script type="text/javascript" src="https://etop.ro/?_adETOP_srv_idn=576FdJ5HG8kjhg4kjg7sDbjgG4HgfjhgfJ..H2kh&_adETOP_srv_ids=_ziarecom_&_adETOP_srv_sct=_regular_&_adETOP_srv_id=1"></script> <noscript><img src="https://etop.ro/images/?_adETOP_srv_idn=576FdJ5HG8kjhg4kjg7sDbjgG4HgfjhgfJ..H2kh&_adETOP_srv_ids=_ziarecom_&_adETOP_srv_sct=_regular_&_adETOP_srv_id=1" alt="" width="1" height="1"/></noscript> <script type="text/javascript" src="https://ziareromania.ro/js/tooltip_1621954526.js"></script> <script type="text/javascript">SYSTEM_WEB_PATH = 'https://ziare.com/'</script> <div id="pentruharta" onmouseover="schimba_val('1');" onmouseout="schimba_val('0'); ascunde();"></div> <script type="text/javascript"> window.onload=initAll; Shadowbox.loadSkin('classic', 'https://ziareromania.ro/js/ShadowBox/skin/'); Shadowbox.loadLanguage('ro', 'https://ziareromania.ro/js/ShadowBox/lang/'); Shadowbox.loadPlayer(['img', 'swf', 'html', 'qt', 'flv', 'flp', 'iframe', 'wmp'], 'https://ziareromania.ro/js/ShadowBox/player/'); </script> <div id="content__container"> <div class="branding-container hidden-xs hidden-sm"> <div id="branding_top_d93jgxa3" class="banner banner-970x250" style="margin:0 auto;"> <span class="banner-text">Ads</span> </div> <div class="banner-content sam_branding"> <!-- /1011785/Ziare.com/970x250_Billboard_1 --><div id='div-gpt-ad-1637048085428-0'> <script> googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1637048085428-0'); }); </script></div> </div> </div> <div class="header"> <div class="header__scroll"> <div class="container"> <div class="header__content"> <div class="header__left"> <div class="logo__container inline-block"> <a class="logo ripple-effect" href="https://ziare.com/"> <img src="https://ziareromania.ro/img/header/logo-ziare-com2.svg" title="Ziare.com" alt="Ziare.com" class="img-responsive"> </a> </div> <div class="menu__categories hidden-sm hidden-xs"> <script type="text/javascript"> function topDist(){if(document.getElementById('id_boom_top')){return 186;}else{return 93;}} </script> <ul class="list_ustyled"> <li class="active" > <a href="https://ziare.com/" title="Actualitate" class="categorie_modificata">Actualitate</a> </li> <li style="display:none"> <a href="https://ziare.com/politic/" title="Politic" class="categorie_modificata_all buton-header-2">Politic</a> </li> <li > <a href="https://ziare.com/business/" title="Business" class="categorie_modificata_all buton-header-2">Business</a> </li> <li > <a href="https://ziare.com/sport/" title="Sport" class="categorie_modificata_all buton-header-2">Sport</a> </li> <li > <a href="https://ziare.com/lifeshow/" title="Life Show" class="categorie_modificata_all buton-header-2">Life Show</a> </li> <li> <a class="live " href="https://ziare.com/emisiuni/"> Emisiuni </a> </li> </ul> </div> </div> <div class="header__right"> <ul class="menu__links list-unstyled hidden-sm hidden-xs"> <li> <a href="javascript://" onclick="showLoginModal();" class="comunitate-header" title="Login">Login</a> </li> <li> <a href="https://ziare.com/arhiva/" title="Arhiva">Arhiva</a> </li> </ul> <div class="subheader__content"> <div class="search mar10r"> <a href="javascript://" id="search_open" class="icon__search"></a> <a href="javascript://" id="search_close" class="icon__close" style="display: none;"></a> </div> <div class="toggle-menu ripple-effect"> <a href="#menu"></a> </div> </div> </div> </div> </div> <div class="search__container" style="display: none;"> <div class="search__content"> <div class="container"> <div class="row"> <div class="col-md-offset-8 col-md-4 col-xs-12"> <form action="https://ziare.com/index.php" method="GET" class="form-horizontal"> <div class="input-group"> <input type="hidden" id="module" name="module" value="AmvcSearch"> <input type="hidden" id="action" name="action" value="searchResults"> <input type="text" class="search-bar form-control" name="word" value="" placeholder="Cauta in site"> <span class="input-group-btn"> <button type="submit" class="search-button btn btn-primary " value="Go" title="Cauta in site"> <i class="fa fa-search" aria-hidden="true"></i> </button> </span> </div> </form> </div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div class="container"> <div class="row"><div class="col-md-8 col-xs-12 col-content"> <script type="text/javascript"> var Order = new Array( 1736439 , 1737527 , 1737551 , 1737523 , 1737552 ); js_current_smprofile = ''; </script><div class="spotlight row"> <div class="spotlight__1 col-sm-6"> <div class="spotlight__article"> <div class="spotlight__article__image"> <a id="a_main_img" href="https://ziare.com/razboi-rusia-ucraina/rusia-putin-fascista-misiunea-mostenitori-hitler-1736439" title="Cum a &icirc;mbrățișat Rusia fascismul, &icirc;n timp ce predică opusul. Războiul din Ucraina, prezentat ca o cruciadă anti-fascistă pentru a scăpa lumea de moștenitorii lui Hitler"> <img class="article-image" src="https://tb.ziareromania.ro/Cum-a---mbr----i--at-Rusia-fascismul----n-timp-ce-predic---opusul--R--zboiul-din-Ucraina--prezentat-ca-o-cruciad---anti-fascist---pentru-a-sc--pa-lumea-de-mo--tenitorii-lui-Hitler/15e185675a4f0d7c0a/400/225/2/100/Cum-a---mbr----i--at-Rusia-fascismul----n-timp-ce-predic---opusul--R--zboiul-din-Ucraina--prezentat-ca-o-cruciad---anti-fascist---pentru-a-sc--pa-lumea-de-mo--tenitorii-lui-Hitler.jpg" alt="Cum a &icirc;mbrățișat Rusia fascismul, &icirc;n timp ce predică opusul. Războiul din Ucraina, prezentat ca o cruciadă anti-fascistă pentru a scăpa lumea de moștenitorii lui Hitler" title="Cum a &icirc;mbrățișat Rusia fascismul, &icirc;n timp ce predică opusul. Războiul din Ucraina, prezentat ca o cruciadă anti-fascistă pentru a scăpa lumea de moștenitorii lui Hitler"> </a> </div> <h1 class="spotlight__article__title"> <a href="https://ziare.com/razboi-rusia-ucraina/rusia-putin-fascista-misiunea-mostenitori-hitler-1736439" title="Cum a &icirc;mbrățișat Rusia fascismul, &icirc;n timp ce predică opusul. Războiul din Ucraina, prezentat ca o cruciadă anti-fascistă pentru a scăpa lumea de moștenitorii lui Hitler"> Cum a îmbrățișat Rusia fascismul, în timp ce predică opusul. Războiul din Ucraina, prezentat ca o cruciadă anti-fascistă pentru a scăpa lumea de moștenitorii lui Hitler </a> </h1> <div class="spotlight__article__description"> Când Vladimir Putin a venit pentru prima dată la putere la începutul mileniului, una dintre principalele provocări cu care s-a confruntat a fost nevoia de a repara mândria națională rusă, minimalizată după un deceniu de turbulențe ... </div> </div> </div> <div class="spotlight__2 col-sm-6"> <div class="spotlight__article"> <div class="spotlight__article__image"> <a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/razboi-ucraina-ziua-61-1737527" title="Războiul din Ucraina, ziua 61. Operațiuni de asalt &icirc;n apropiere de Popasna / Explozii la Luhansk / Referendum la Herson LIVE TEXT"> <img class="article-image" src="https://tb.ziareromania.ro/R--zboiul-din-Ucraina--ziua-61--Opera--iuni-de-asalt---n-apropiere-de-Popasna---Explozii-la-Luhansk---Referendum-la-Herson--b--font-color--red--LIVE-TEXT--font---b-/aec9856760bc8f0aac/120/120/2/100/R--zboiul-din-Ucraina--ziua-61--Opera--iuni-de-asalt---n-apropiere-de-Popasna---Explozii-la-Luhansk---Referendum-la-Herson--b--font-color--red--LIVE-TEXT--font---b-.jpg" alt="Războiul din Ucraina, ziua 61. Operațiuni de asalt &icirc;n apropiere de Popasna / Explozii la Luhansk / Referendum la Herson LIVE TEXT" title="Războiul din Ucraina, ziua 61. Operațiuni de asalt &icirc;n apropiere de Popasna / Explozii la Luhansk / Referendum la Herson LIVE TEXT"> </a> </div> <h2 class="spotlight__article__title"> <a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/razboi-ucraina-ziua-61-1737527" title="Războiul din Ucraina, ziua 61. Operațiuni de asalt &icirc;n apropiere de Popasna / Explozii la Luhansk / Referendum la Herson LIVE TEXT"> Războiul din Ucraina, ziua 61. Operațiuni de asalt în apropiere de Popasna / Explozii la Luhansk / Referendum la Herson <b><font color="red">LIVE TEXT</font></b> </a> </h2> </div> <div class="spotlight__article"> <div class="spotlight__article__image"> <a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/strada-bucea-coloana-tancuri-distruse-drone-bayraktar-1737551" title="Curățenie ca-n palmă. Cum arată acum strada din Bucea pe care o coloană de tancuri a fost nimicită de drone Bayraktar"> <img class="article-image" src="https://tb.ziareromania.ro/Cur----enie-ca-n-palm----Cum-arat---acum-strada-din-Bucea-pe-care-o-coloan---de-tancuri-a-fost-nimicit---de-drone-Bayraktar/772c756760d004a278/120/120/2/100/Cur----enie-ca-n-palm----Cum-arat---acum-strada-din-Bucea-pe-care-o-coloan---de-tancuri-a-fost-nimicit---de-drone-Bayraktar.jpg" alt="Curățenie ca-n palmă. Cum arată acum strada din Bucea pe care o coloană de tancuri a fost nimicită de drone Bayraktar" title="Curățenie ca-n palmă. Cum arată acum strada din Bucea pe care o coloană de tancuri a fost nimicită de drone Bayraktar"> </a> </div> <h2 class="spotlight__article__title"> <a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/strada-bucea-coloana-tancuri-distruse-drone-bayraktar-1737551" title="Curățenie ca-n palmă. Cum arată acum strada din Bucea pe care o coloană de tancuri a fost nimicită de drone Bayraktar"> Curățenie ca-n palmă. Cum arată acum strada din Bucea pe care o coloană de tancuri a fost nimicită de drone Bayraktar </a> </h2> </div> <div class="spotlight__article"> <div class="spotlight__article__image"> <a href="https://ziare.com/hepatita/hepatita-misterioasa-copii-raspandire-transplant-hepatic-origine-necunoscuta-1737523" title="Cazuri misterioase de hepatită la copii depistate &icirc;n 11 țări, inclusiv &icirc;n Rom&acirc;nia. Un copil a murit și alți 17 au avut nevoie de transplant hepatic"> <img class="article-image" src="https://tb.ziareromania.ro/Cazuri-misterioase-de-hepatit---la-copii-depistate---n-11-----ri--inclusiv---n-Rom--nia--Un-copil-a-murit---i-al--i-17-au-avut-nevoie-de-transplant-hepatic/ad22656760b881c3cd/120/120/2/100/Cazuri-misterioase-de-hepatit---la-copii-depistate---n-11-----ri--inclusiv---n-Rom--nia--Un-copil-a-murit---i-al--i-17-au-avut-nevoie-de-transplant-hepatic.jpg" alt="Cazuri misterioase de hepatită la copii depistate &icirc;n 11 țări, inclusiv &icirc;n Rom&acirc;nia. Un copil a murit și alți 17 au avut nevoie de transplant hepatic" title="Cazuri misterioase de hepatită la copii depistate &icirc;n 11 țări, inclusiv &icirc;n Rom&acirc;nia. Un copil a murit și alți 17 au avut nevoie de transplant hepatic"> </a> </div> <h2 class="spotlight__article__title"> <a href="https://ziare.com/hepatita/hepatita-misterioasa-copii-raspandire-transplant-hepatic-origine-necunoscuta-1737523" title="Cazuri misterioase de hepatită la copii depistate &icirc;n 11 țări, inclusiv &icirc;n Rom&acirc;nia. Un copil a murit și alți 17 au avut nevoie de transplant hepatic"> Cazuri misterioase de hepatită la copii depistate în 11 țări, inclusiv în România. Un copil a murit și alți 17 au avut nevoie de transplant hepatic </a> </h2> </div> <div class="spotlight__article"> <div class="spotlight__article__image"> <a href="https://ziare.com/emmanuel-macron/cum-cucerit-elevul-emmanuel-macron-sotia-care-a-fost-profesoara-orice-vei-face-eu-o-sa-ma-insor-cu-tine-1737552" title="Cum și-a cucerit &rdquo;elevul&rdquo; Emmanuel Macron soția care i-a fost profesoară: &rdquo;Orice vei face, eu o să mă &icirc;nsor cu tine&rdquo;"> <img class="article-image" src="https://tb.ziareromania.ro/Cum---i-a-cucerit----elevul----Emmanuel-Macron-so--ia-care-i-a-fost-profesoar-------Orice-vei-face--eu-o-s---m-----nsor-cu-tine---/ec5bc56760d1007964/120/120/2/100/Cum---i-a-cucerit----elevul----Emmanuel-Macron-so--ia-care-i-a-fost-profesoar-------Orice-vei-face--eu-o-s---m-----nsor-cu-tine---.jpg" alt="Cum și-a cucerit &rdquo;elevul&rdquo; Emmanuel Macron soția care i-a fost profesoară: &rdquo;Orice vei face, eu o să mă &icirc;nsor cu tine&rdquo;" title="Cum și-a cucerit &rdquo;elevul&rdquo; Emmanuel Macron soția care i-a fost profesoară: &rdquo;Orice vei face, eu o să mă &icirc;nsor cu tine&rdquo;"> </a> </div> <h2 class="spotlight__article__title"> <a href="https://ziare.com/emmanuel-macron/cum-cucerit-elevul-emmanuel-macron-sotia-care-a-fost-profesoara-orice-vei-face-eu-o-sa-ma-insor-cu-tine-1737552" title="Cum și-a cucerit &rdquo;elevul&rdquo; Emmanuel Macron soția care i-a fost profesoară: &rdquo;Orice vei face, eu o să mă &icirc;nsor cu tine&rdquo;"> Cum și-a cucerit ”elevul” Emmanuel Macron soția care i-a fost profesoară: ”Orice vei face, eu o să mă însor cu tine” </a> </h2> </div> </div> <script type="application/ld+json">{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@context":"https:\/\/schema.org","@type":"NewsArticle","url":"https:\/\/ziare.com\/razboi-rusia-ucraina\/rusia-putin-fascista-misiunea-mostenitori-hitler-1736439","publisher":{"@type":"Organization","name":"Ziare.Com","logo":"https:\/\/ziare.com\/external\/templates\/default\/img\/header\/logo-ziare-com2.svg","url":"https:\/\/ziare.com\/"},"headline":"Cum a \u00eembr\u0103\u021bi\u0219at Rusia fascismul, \u00een timp ce predic\u0103 opusul. R\u0103zboiul din Ucraina, prezentat ca o...","mainEntityOfPage":"https:\/\/ziare.com\/international\/razboi-ucraina\/","articleBody":"C\u00e2nd Vladimir Putin a venit pentru prima dat\u0103 la putere la \u00eenceputul mileniului, una dintre principalele provoc\u0103ri cu care s-a confruntat a fost nevoia de a repara m\u00e2ndria na\u021bional\u0103 rus\u0103, minimalizat\u0103 dup\u0103 un deceniu de turbulen\u021be ...","articleSection":"Actualitate","image":["https:\/\/tb.ziareromania.ro\/Cum-a---mbr----i--at-Rusia-fascismul----n-timp-ce-predic---opusul--R--zboiul-din-Ucraina--prezentat-ca-o-cruciad---anti-fascist---pentru-a-sc--pa-lumea-de-mo--tenitorii-lui-Hitler\/15e185675a4f0d7c0a\/400\/225\/2\/100\/Cum-a---mbr----i--at-Rusia-fascismul----n-timp-ce-predic---opusul--R--zboiul-din-Ucraina--prezentat-ca-o-cruciad---anti-fascist---pentru-a-sc--pa-lumea-de-mo--tenitorii-lui-Hitler.jpg"],"datePublished":"2022-04-25 10:38:00.322487","author":{"@type":"Person","url":"https:\/\/ziare.com\/autor\/stefana-radu","name":"Stefana Radu"}},{"@context":"https:\/\/schema.org","@type":"NewsArticle","url":"https:\/\/ziare.com\/razboi-ucraina\/razboi-ucraina-ziua-61-1737527","publisher":{"@type":"Organization","name":"Ziare.Com","logo":"https:\/\/ziare.com\/external\/templates\/default\/img\/header\/logo-ziare-com2.svg","url":"https:\/\/ziare.com\/"},"headline":"R\u0103zboiul din Ucraina, ziua 61. Opera\u021biuni de asalt \u00een apropiere de Popasna \/ Explozii la Luhansk \/...","mainEntityOfPage":"https:\/\/ziare.com\/international\/razboi-ucraina\/","articleBody":"Este a 61-a zi de r\u0103zboi \u00een Ucraina. Bombardamentele puternice au continuat pe frontul de est \u0219i \u00een noaptea de duminic\u0103 spre luni, dup\u0103 ce duminic\u0103, \u00een prima zi de Pa\u0219te, ora\u0219ul Odesa a fost bombardat puternic. Un depozit de petrol din ora\u015ful rusesc Briansk a fost cuprins de fl\u0103c\u0103ri, iar in mai multe locuri din localitate s-au auzit explozii. \u00cen acest timp, vicecancelarul german Robert Habeck spune c\u0103 a fost o gre\u015feal\u0103 c\u0103 \u0163ara sa nu a sus\u0163inut Ucraina militar cu mult mai devreme.\r\n\r\n\r\n<b>UPDATE 10.18<\/b> \u00cen plin r\u0103zboi, locuitorii din Bucea au reu\u0219it s\u0103 elibereze o strad\u0103 unde zeci de ma\u015fini militare ruse, printre care \u015fi numeroase tancuri, <a href=\"https:\/\/ziare.com\/razboi-ucraina\/strada-bucea-coloana-tancuri-distruse-drone-bayraktar-1737551\" target=\"_blank\">au fost distruse \u00een urma unui atac cu drone Bayraktar<\/a>.\r\n\r\n<b>UPDATE 9.32<\/b> Trupele ruse\u0219ti desf\u0103\u0219oar\u0103 <a href=\"https:\/\/ziare.com\/razboi-ucraina\/armata-rusa-asalt-oras-popasna-1737544\" target=\"_blank\">opera\u021biuni de asalt \u00een apropiere de Popasna<\/a>, \u00een regiunea Luhansk. Declara\u021bia relevant\u0103 a fost f\u0103cut\u0103 de Statul Major General al For\u021belor Armate ale Ucrainei pe Facebook.\r\n\r\n<b>UPDATE 9.10<\/b> Momentul \u00een care o <a href=\"https:\/\/ziare.com\/razboi-ucraina\/bombardament-bloc-odesa-explozie-1737528\" target=\"_blank\">bomb\u0103 a lovit un apartament \u00een Odesa<\/a> a fost surprins de o camer\u0103 de supraveghere. Zgomotul produs \u0219i fl\u0103c\u0103rile care cuprind locuin\u021ba au r\u0103mas \u00eenregistrate pe camera video \u0219i au fost postate pe Twitter.\r\n\r\n<b>UPDATE 8.44<\/b> Armata lui Putin a atacat masiv \u00een duminica Pa\u0219telui. Numai <a href=\"https:\/\/ziare.com\/razboi-ucraina\/bombardament-luhansk-paste-1737536\" target=\"_blank\">\u00een regiunea Luhansk, \u0219apte case au fost nimicite<\/a> \u00een urma atacurilor aeriene, anun\u021b\u0103 Ukrinform. Nu se cunoa\u0219te deocamdat\u0103 num\u0103rul victimelor.\r\n\r\n<b>UPDATE 8.03<\/b> Un puternic incendiu a izbucnit la un <a href=\"https:\/\/ziare.com\/razboi-ucraina\/incendiu-depozit-petrol-briansk-rusia-1737522\" target=\"_blank\">depozit de petrol din ora\u015ful rusesc Briansk<\/a>, situat la aproximativ 100 de kilometri nord de grani\u0163a cu Ucraina, relateaz\u0103 TASS, cit\u00e2nd un reprezentant al guvernului regional.\r\n\r\n<b>UPDATE 7.40<\/b> Rusia pl\u0103nuie\u015fte un <a href=\"https:\/\/ziare.com\/razboi-ucraina\/rusia-referendum-herson-1737519\" target=\"_blank\">referendum \u00een ora\u015ful sudic Herson<\/a> din Ucraina, menit s\u0103 justifice ocupa\u0163ia, potrivit ultimului raport al Ministerului Ap\u0103r\u0103rii din Marea Britanie, relateaz\u0103 BBC.\r\n\r\n<i>\u0218tirea ini\u021bial\u0103<\/i>\r\n\r\nVicecancelarul german Robert Habeck spune c\u0103 a fost o gre\u015feal\u0103 c\u0103 \u0163ara sa nu a sus\u0163inut Ucraina militar cu mult mai devreme, relateaz\u0103 BBC.\r\n\r\n\u00centr-un interviu acordat Zweites Deutsches Fernsehen, Robert Habeck a afirmat c\u0103 sprijinul ar fi trebuit s\u0103 \u00eenceap\u0103 cu ani \u00een urm\u0103.\r\n\r\n\u201eCu siguran\u0163\u0103 ar fi trebuit s\u0103 sprijinim Ucraina militar mult mai devreme \u015fi nu m\u0103 refer doar la zile sau s\u0103pt\u0103m\u00e2ni, ci la ani\u201d, declar\u0103 el.\r\n\r\nAdministra\u0163ia precedent\u0103 a Angelei Merkel a fost criticat\u0103 pentru leg\u0103turile sale cu Rusia, \u00een special pentru dependen\u0163a sa de energia rus\u0103.\r\n\r\nHabeck spune c\u0103 Germania ajut\u0103 acum la aprovizionarea Ucrainei cu arme grele, dup\u0103 ce guvernul s-a angajat s\u0103 m\u0103reasc\u0103 cheltuielile pentru ap\u0103rare pentru a atinge \u0163inta NATO de 2% din PIB. De asemenea, a suspendat gazoductul Nord Stream Two din Rusia.","articleSection":"Actualitate","image":["https:\/\/tb.ziareromania.ro\/R--zboiul-din-Ucraina--ziua-61--Opera--iuni-de-asalt---n-apropiere-de-Popasna---Explozii-la-Luhansk---Referendum-la-Herson--b--font-color--red--LIVE-TEXT--font---b-\/aec9856760bc8f0aac\/400\/225\/2\/100\/R--zboiul-din-Ucraina--ziua-61--Opera--iuni-de-asalt---n-apropiere-de-Popasna---Explozii-la-Luhansk---Referendum-la-Herson--b--font-color--red--LIVE-TEXT--font---b-.jpg"],"datePublished":"2022-04-25 08:12:28.774169","author":{"@type":"Person","url":"https:\/\/ziare.com\/autor\/vlad-iacob","name":"Vlad Iacob"}},{"@context":"https:\/\/schema.org","@type":"NewsArticle","url":"https:\/\/ziare.com\/razboi-ucraina\/strada-bucea-coloana-tancuri-distruse-drone-bayraktar-1737551","publisher":{"@type":"Organization","name":"Ziare.Com","logo":"https:\/\/ziare.com\/external\/templates\/default\/img\/header\/logo-ziare-com2.svg","url":"https:\/\/ziare.com\/"},"headline":"Cur\u0103\u021benie ca-n palm\u0103. Cum arat\u0103 acum strada din Bucea pe care o coloan\u0103 de tancuri a fost nimicit\u0103 de...","mainEntityOfPage":"https:\/\/ziare.com\/international\/razboi-ucraina\/","articleBody":"\u00cen plin r\u0103zboi, locuitorii din Bucea au reu\u0219it s\u0103 elibereze o strad\u0103 unde zeci de ma\u015fini militare ruse, printre care \u015fi numeroase tancuri, au fost distruse \u00een urma unui atac cu drone Bayraktar.\r\n\r\n\r\nEste vorba despre strada G\u0103rii din ora\u015ful Bucea, devenit\u0103 celebr\u0103 \u00een urm\u0103 cu mai bine de trei s\u0103pt\u0103m\u00e2ni dup\u0103 ce imaginile cutremur\u0103toare cu tancuri nimicite au f\u0103cut \u00eenconjurul lumii.\r\n\r\n<b><a href=\"https:\/\/ziare.com\/razboi-ucraina\/razboi-ucraina-ziua-61-1737527\" target=\"_blank\">Fii la curent cu cele mai noi informa\u021bii LIVE despre r\u0103zboiul din Ucraina<\/a><\/b>\r\n\r\nTancurile, cisternele cu combustibil \u015fi camioanele cu muni\u0163ie au fost complet distruse, iar, \u00een urma exploziilor, buc\u0103\u0163i din ele au fost aruncate la zeci de metri distan\u0163\u0103.\r\n\r\n<script type=\"text\/javascript\" language=\"javascript\" src=\"https:\/\/eb.ziare.com\/ai\/2583799-535-0-c.js\"><\/script>\r\n\r\nPotrivit unei fotografii postata pe Twitter de Illia Ponomarenko, strada a fost cur\u0103\u021bat\u0103 complet. Nici urm\u0103 de tancuri distruse.\r\n\r\n<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">How it stared and how it\u2019s going in Bucha now: <a href=\"https:\/\/t.co\/zH7OcRYso0\">pic.twitter.com\/zH7OcRYso0<\/a><\/p>\u2014 Illia Ponomarenko \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 (@IAPonomarenko) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/IAPonomarenko\/status\/1518213277515497472?ref_src=twsrc%5Etfw\">April 24, 2022<\/a><\/blockquote> <script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\r\n\r\nPractic, ucrainenii r\u0103ma\u0219i \u00een \u021bar\u0103 reu\u0219esc s\u0103 \u00eenl\u0103ture urmele r\u0103zboiului chiar \u00een toiul lui. Cur\u0103\u021b\u0103 str\u0103zile, repar\u0103 ora\u0219ele, \u00ee\u0219i \u00eengroap\u0103 cre\u0219tine\u0219te rudele \u0219i prietenii pierdu\u021bi \u00een urma loviturilor nimicitoare ale armatei ruse, cultiv\u0103 ogoarele.\r\n\r\n<iframe width=\"535\" height=\"301\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/OhRbnZuiopo\" title=\"YouTube video player\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>","articleSection":"Actualitate","image":["https:\/\/tb.ziareromania.ro\/Cur----enie-ca-n-palm----Cum-arat---acum-strada-din-Bucea-pe-care-o-coloan---de-tancuri-a-fost-nimicit---de-drone-Bayraktar\/772c756760d004a278\/400\/225\/2\/100\/Cur----enie-ca-n-palm----Cum-arat---acum-strada-din-Bucea-pe-care-o-coloan---de-tancuri-a-fost-nimicit---de-drone-Bayraktar.jpg"],"datePublished":"2022-04-25 10:23:05.567684","author":{"@type":"Person","url":"https:\/\/ziare.com\/autor\/vlad-iacob","name":"Vlad Iacob"}},{"@context":"https:\/\/schema.org","@type":"NewsArticle","url":"https:\/\/ziare.com\/hepatita\/hepatita-misterioasa-copii-raspandire-transplant-hepatic-origine-necunoscuta-1737523","publisher":{"@type":"Organization","name":"Ziare.Com","logo":"https:\/\/ziare.com\/external\/templates\/default\/img\/header\/logo-ziare-com2.svg","url":"https:\/\/ziare.com\/"},"headline":"Cazuri misterioase de hepatit\u0103 la copii depistate \u00een 11 \u021b\u0103ri, inclusiv \u00een Rom\u00e2nia. Un copil a murit...","mainEntityOfPage":"https:\/\/ziare.com\/social\/sanatate\/","articleBody":"Aproape 200 de cazuri de hepatit\u0103 acut\u0103 cu origine misterioas\u0103, la copii cu v\u00e2rste cuprinse \u00eentre o lun\u0103 \u0219i 16 ani, au fost identificate \u00een 11 \u021b\u0103ri, a anun\u021bat Organiza\u021bia Mondial\u0103 a S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii.\r\n\r\nDintre cazurile depistate, cel pu\u021bin un copil a murit \u0219i al\u021bi 17 au avut nevoie de <a href=\"https:\/\/ziare.com\/index.php?module=AmvcNews&id=7542797\" target=\"_blank\">transplant<\/a> hepatic, potrivit OMS.\r\n\r\n\u201eNu este \u00eenc\u0103 clar dac\u0103 a existat o cre\u0219tere a cazurilor de hepatit\u0103 sau o cre\u0219tere a gradului de con\u0219tientizare a cazurilor de hepatit\u0103 care apar \u00een ritmul a\u0219teptat, dar nu sunt detectate. De\u0219i un adenovirus este o ipotez\u0103, sunt \u00een desf\u0103\u0219urare investiga\u021bii pentru a determina cauza\u201d, a spus OMS \u00eentr-un comunicat.\r\n\r\nMul\u021bi <a href=\"https:\/\/ziare.com\/social\/spital\/stiri\/\" target=\"_blank\">pacien\u021bi<\/a> au raportat simptome gastrointestinale, cum ar fi dureri abdominale, diaree \u0219i v\u0103rs\u0103turi \u201eprecedate de prezentare cu hepatit\u0103 acut\u0103 sever\u0103\u201d, precum \u0219i niveluri crescute de enzime hepatice, potrivit <a href=\"https:\/\/www.digi24.ro\/stiri\/externe\/cazurile-misterioase-de-hepatita-la-copii-se-raspandesc-in-lume-si-provoaca-ingrijorare-cateva-cazuri-au-fost-raportate-si-in-romania-1916331\" target=\"_blank\">digi24.ro<\/a>. \u00cen majoritatea cazurilor nu a fost raportat\u0103 febr\u0103, iar virusurile obi\u0219nuite care provoac\u0103 hepatit\u0103 viral\u0103 acut\u0103 - cum ar fi <a href=\"https:\/\/ziare.com\/ucrainean-mort-spital-romania\/refugiat-ucrainean-mort-spital-romania-1732842\" target=\"_blank\">virusurile<\/a> hepatitei A, B, C, D \u0219i E - nu au fost detectate \u00een niciunul dintre aceste cazuri, potrivit OMS.\r\n\r\nOMS a anun\u021bat \u00een urm\u0103 cu dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni c\u0103 analizeaz\u0103 cazuri de hepatit\u0103 cu origine necunoscut\u0103 depistate la zeci de <a href=\"https:\/\/ziare.com\/spitale\/beatrice-mahler-meniu-pacienti-scumpiri-alimente-1732730\" target=\"_blank\">copii<\/a> din Marea Britanie. Num\u0103rul lor a ajuns acum la 114. \u00centre timp, au ap\u0103rut \u0219i 13 cazuri \u00een Spania, 12 \u00een Israel, 9 \u00een Statele Unite \u0219i un num\u0103r mai mic de cazuri confirmate \u00een Danemarca, Irlanda, Olanda, Italia, Norvegia, Fran\u021ba, Rom\u00e2nia \u0219i Belgia, potrivit OMS.\r\n\r\nCentrul pentru Prevenirea \u0219i Controlul <a href=\"https:\/\/ziare.com\/ziua-mondiala-cancer\/ziua-mondiala-cancer-preventie-tratament-plan-national-combatere-cancer-marius-geanta-1723661\" target=\"_blank\">Bolilor<\/a> din SUA a emis o alert\u0103 de s\u0103n\u0103tate pentru furnizorii de servicii medicale \u0219i autorit\u0103\u021bile de s\u0103n\u0103tate public\u0103 cu privire la investiga\u021biile recomandate \u00een cazurile acute de hepatit\u0103 cu cauze necunoscute.\r\nCDC a recomandat testarea pentru adenovirus la copiii cu hepatit\u0103 atunci c\u00e2nd cauza este necunoscut\u0103, ad\u0103ug\u00e2nd c\u0103 testarea s\u00e2ngelui cu totul - nu doar a plasmei sanguine - poate da rezultate mai bune.","articleSection":"Actualitate","image":["https:\/\/tb.ziareromania.ro\/Cazuri-misterioase-de-hepatit---la-copii-depistate---n-11-----ri--inclusiv---n-Rom--nia--Un-copil-a-murit---i-al--i-17-au-avut-nevoie-de-transplant-hepatic\/ad22656760b881c3cd\/400\/225\/2\/100\/Cazuri-misterioase-de-hepatit---la-copii-depistate---n-11-----ri--inclusiv---n-Rom--nia--Un-copil-a-murit---i-al--i-17-au-avut-nevoie-de-transplant-hepatic.jpg"],"datePublished":"2022-04-25 07:53:00.119758","author":{"@type":"Person","url":"https:\/\/ziare.com\/autor\/alina-toma","name":"Alina Toma"}},{"@context":"https:\/\/schema.org","@type":"NewsArticle","url":"https:\/\/ziare.com\/emmanuel-macron\/cum-cucerit-elevul-emmanuel-macron-sotia-care-a-fost-profesoara-orice-vei-face-eu-o-sa-ma-insor-cu-tine-1737552","publisher":{"@type":"Organization","name":"Ziare.Com","logo":"https:\/\/ziare.com\/external\/templates\/default\/img\/header\/logo-ziare-com2.svg","url":"https:\/\/ziare.com\/"},"headline":"Cum \u0219i-a cucerit \u201delevul\u201d Emmanuel Macron so\u021bia care i-a fost profesoar\u0103: \u201dOrice vei face, eu o...","mainEntityOfPage":"https:\/\/ziare.com\/international\/stiri-internationale\/","articleBody":"Emmanuel Macron a fost reales \u00een func\u0163ia de pre\u015fedinte al Fran\u0163ei, el ob\u0163in\u00e2nd 58,55 la sut\u0103 din totalul voturilor exprimate duminic\u0103, \u00een turul doi al alegerilor preziden\u0163iale, conform rezultatelor oficiale.\r\n\r\nEmmanuel Macron (44 de ani) \u00eei datoreaz\u0103 succesul politic \u0219i so\u021biei sale, Brigitte (69 de ani), al\u0103turi de care tr\u0103ie\u0219te o poveste de dragoste impresionant\u0103, \u00eenceput\u0103 \u00eenc\u0103 din copil\u0103ria politicianului.\r\n\r\nAstfel, Emmanuel Macron nu avea dec\u00e2t 15 ani \u0219i era elev atunci c\u00e2nd a cunoscut-o pe Brigitte Trogneux, profesoar\u0103 de literatur\u0103 la liceul din Amiens, \u00een nordul Fran\u0163ei.\r\n\r\nCu toate c\u0103 exista o diferen\u0163\u0103 mare de v\u00e2rst\u0103, de aproape 25 de ani, iar Brigitte era c\u0103s\u0103torit\u0103 \u015fi avea trei copii, Emmanuel s-a \u00eendr\u0103gostit de profesoara sa \u0219i a f\u0103cut tot posibilul s\u0103 e apropie de ea.\r\n\r\n\u201eLa v\u00e2rsta de 17 ani, Emmanuel mi-a spus, \u201dOrice vei face, eu o s\u0103 m\u0103 \u00eensor cu tine\u201d\u201d, a declarat Brigitte Macron \u00eentr-un interviu.\r\n\r\n\u201ePas cu pas, el a reu\u0219it s\u0103 sparg\u0103 toate barierele, cu r\u0103bdare\u201d, a mai spus Brigitte.\r\n\r\nUlterior, Brigitte s-a mutat \u00een capitala Fran\u021bei, unde era Emmanuel Macron, \u0219i a divor\u021bat de so\u021bul s\u0103u, pentru a-\u0219i oficializa rela\u021bia cu actualul pre\u0219edinte al Fran\u021bei \u00een anul 2007.","articleSection":"Actualitate","image":["https:\/\/tb.ziareromania.ro\/Cum---i-a-cucerit----elevul----Emmanuel-Macron-so--ia-care-i-a-fost-profesoar-------Orice-vei-face--eu-o-s---m-----nsor-cu-tine---\/ec5bc56760d1007964\/400\/225\/2\/100\/Cum---i-a-cucerit----elevul----Emmanuel-Macron-so--ia-care-i-a-fost-profesoar-------Orice-vei-face--eu-o-s---m-----nsor-cu-tine---.jpg"],"datePublished":"2022-04-25 10:25:44.755444","author":{"@type":"Person","url":"https:\/\/ziare.com\/autor\/teodor-serban","name":"Teodor Serban"}}]}</script></div><a name="cal"></a><div class="news news__content"><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/cheltuieli-aparare-international/suma-impresionanta-cheltuita-nivel-mondial-invazie-rusia-ucraina-1737568" title="Suma impresionantă cheltuită la nivel mondial pentru apărare. Statele europene &icirc;și extind forțele armate ca răspuns la invazia rusă &icirc;n Ucraina" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Suma-impresionant---cheltuit---la-nivel-mondial-pentru-ap--rare--Statele-europene-----i-extind-for--ele-armate-ca-r--spuns-la-invazia-rus-----n-Ucraina/3205c56760e80b64cf/120/120/2/100/Suma-impresionant---cheltuit---la-nivel-mondial-pentru-ap--rare--Statele-europene-----i-extind-for--ele-armate-ca-r--spuns-la-invazia-rus-----n-Ucraina.jpg" class="lazy-load__image" alt="Suma impresionantă cheltuită la nivel mondial pentru apărare. Statele europene &icirc;și extind forțele armate ca răspuns la invazia rusă &icirc;n Ucraina" title="Suma impresionantă cheltuită la nivel mondial pentru apărare. Statele europene &icirc;și extind forțele armate ca răspuns la invazia rusă &icirc;n Ucraina"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/cheltuieli-aparare-international/suma-impresionanta-cheltuita-nivel-mondial-invazie-rusia-ucraina-1737568" title="Suma impresionantă cheltuită la nivel mondial pentru apărare. Statele europene &icirc;și extind forțele armate ca răspuns la invazia rusă &icirc;n Ucraina" >12:24	-	Suma impresionantă cheltuită la nivel mondial pentru apărare. Statele europene își extind forțele armate ca răspuns la invazia rusă în Ucraina</a></h3><p class="news__article__desc">Pentru prima dată în istorie, cheltuielile mondiale cu apărarea au trecut anul trecut pragul de 2.000 de miliarde de dolari, şi urmează să continue să crească pe măsură ce statele...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/britney-spears/decizia-cu-care-britney-spears-socat-fanii-voi-faca-pauza-vedeta-insarcinata-al-treilea-copil-1737567" title="Decizia cu care Britney Spears și-a șocat fanii: &rdquo;Voi face o pauză&rdquo;. Vedeta e &icirc;nsărcinată cu al treilea copil" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Decizia-cu-care-Britney-Spears---i-a---ocat-fanii-----Voi-face-o-pauz-------Vedeta-e---ns--rcinat---cu-al-treilea-copil/4a9f156760e78502bb/120/120/2/100/Decizia-cu-care-Britney-Spears---i-a---ocat-fanii-----Voi-face-o-pauz-------Vedeta-e---ns--rcinat---cu-al-treilea-copil.jpg" class="lazy-load__image" alt="Decizia cu care Britney Spears și-a șocat fanii: &rdquo;Voi face o pauză&rdquo;. Vedeta e &icirc;nsărcinată cu al treilea copil" title="Decizia cu care Britney Spears și-a șocat fanii: &rdquo;Voi face o pauză&rdquo;. Vedeta e &icirc;nsărcinată cu al treilea copil"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/britney-spears/decizia-cu-care-britney-spears-socat-fanii-voi-faca-pauza-vedeta-insarcinata-al-treilea-copil-1737567" title="Decizia cu care Britney Spears și-a șocat fanii: &rdquo;Voi face o pauză&rdquo;. Vedeta e &icirc;nsărcinată cu al treilea copil" >12:21	-	Decizia cu care Britney Spears și-a șocat fanii: ”Voi face o pauză”. Vedeta e însărcinată cu al treilea copil</a></h3><p class="news__article__desc">Cântăreaţa americană Britney Spears a anunţat, luni, pe Instagram că se retrage temporar de pe reţelele de socializare, la o săptămână după ce a dezvăluit că aşteaptă al treilea...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/osama-bin-laden/osama-bin-laden-atacuri-sua-trenuri-avioane-1737566" title="Osama bin Laden avea &icirc;n plan să atace SUA cu avioane și deraiere de trenuri, se arată &icirc;n documentele obținute după moartea sa" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Osama-bin-Laden-avea---n-plan-s---atace-SUA-cu-avioane---i-deraiere-de-trenuri--se-arat-----n-documentele-ob--inute-dup---moartea-sa/b982b56760e7028619/120/120/2/100/Osama-bin-Laden-avea---n-plan-s---atace-SUA-cu-avioane---i-deraiere-de-trenuri--se-arat-----n-documentele-ob--inute-dup---moartea-sa.jpg" class="lazy-load__image" alt="Osama bin Laden avea &icirc;n plan să atace SUA cu avioane și deraiere de trenuri, se arată &icirc;n documentele obținute după moartea sa" title="Osama bin Laden avea &icirc;n plan să atace SUA cu avioane și deraiere de trenuri, se arată &icirc;n documentele obținute după moartea sa"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/osama-bin-laden/osama-bin-laden-atacuri-sua-trenuri-avioane-1737566" title="Osama bin Laden avea &icirc;n plan să atace SUA cu avioane și deraiere de trenuri, se arată &icirc;n documentele obținute după moartea sa" >12:20	-	Osama bin Laden avea în plan să atace SUA cu avioane și deraiere de trenuri, se arată în documentele obținute după moartea sa</a></h3><p class="news__article__desc">Osama bin Laden a complotat să atace SUA cu avioane charter și deraiere de trenuri după 9/11, arată documentele obținute după asasinarea sa, de forțele Navy SEAL, relatează Antena3....</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/pachet-sanctiuni-ue-rusia-embargo-petrol-1737565" title="Al șaselea pachet de sancţiuni &icirc;mpotriva Rusiei ar include &rdquo;o anumită formă&rdquo; de embargo asupra petrolului" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Al---aselea-pachet-de-sanc--iuni---mpotriva-Rusiei-ar-include----o-anumit---form------de-embargo-asupra-petrolului/19f9d56760e4824a6d/120/120/2/100/Al---aselea-pachet-de-sanc--iuni---mpotriva-Rusiei-ar-include----o-anumit---form------de-embargo-asupra-petrolului.jpg" class="lazy-load__image" alt="Al șaselea pachet de sancţiuni &icirc;mpotriva Rusiei ar include &rdquo;o anumită formă&rdquo; de embargo asupra petrolului" title="Al șaselea pachet de sancţiuni &icirc;mpotriva Rusiei ar include &rdquo;o anumită formă&rdquo; de embargo asupra petrolului"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/pachet-sanctiuni-ue-rusia-embargo-petrol-1737565" title="Al șaselea pachet de sancţiuni &icirc;mpotriva Rusiei ar include &rdquo;o anumită formă&rdquo; de embargo asupra petrolului" >12:11	-	Al șaselea pachet de sancţiuni împotriva Rusiei ar include ”o anumită formă” de embargo asupra petrolului</a></h3><p class="news__article__desc">Bruxelles-ul va prezenta în curând un al şaselea pachet de sancţiuni împotriva preşedintelui rus Vladimir Putin, care ar include ”o anumită formă” de embargo asupra petrolului, după ce...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/mesaj-putin-macron-alegeri/felicitare-vladimir-putin-alegeri-emmanuel-macron-al-doilea-mandat-1737564" title="Putin l-a felicitat pe Macron pentru c&acirc;știgarea unui nou mandat. Ce i-a urat președintele rus omologului său francez" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Putin-l-a-felicitat-pe-Macron-pentru-c----tigarea-unui-nou-mandat--Ce-i-a-urat-pre--edintele-rus-omologului-s--u-francez/8621656760e3062232/120/120/2/100/Putin-l-a-felicitat-pe-Macron-pentru-c----tigarea-unui-nou-mandat--Ce-i-a-urat-pre--edintele-rus-omologului-s--u-francez.jpg" class="lazy-load__image" alt="Putin l-a felicitat pe Macron pentru c&acirc;știgarea unui nou mandat. Ce i-a urat președintele rus omologului său francez" title="Putin l-a felicitat pe Macron pentru c&acirc;știgarea unui nou mandat. Ce i-a urat președintele rus omologului său francez"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/mesaj-putin-macron-alegeri/felicitare-vladimir-putin-alegeri-emmanuel-macron-al-doilea-mandat-1737564" title="Putin l-a felicitat pe Macron pentru c&acirc;știgarea unui nou mandat. Ce i-a urat președintele rus omologului său francez" >12:05	-	Putin l-a felicitat pe Macron pentru câștigarea unui nou mandat. Ce i-a urat președintele rus omologului său francez</a></h3><p class="news__article__desc">Președintele rus Vladimir Putin l-a felicitat pe Emmanuel Macron pentru realegerea sa, a spus Moscova.
Potrivit unui comunicat de la Kremlin, Putin i-a urat președintelui francez Macron...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/razboi/aparare-antiaeriana-ucraina-adaposturi-1737563" title="Apărarea antiaeriană a fost activată &icirc;n regiunea Liov" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Ap--rarea-antiaerian---a-fost-activat-----n-regiunea-Liov/8403356760e0825cbf/120/120/2/100/Ap--rarea-antiaerian---a-fost-activat-----n-regiunea-Liov.jpg" class="lazy-load__image" alt="Apărarea antiaeriană a fost activată &icirc;n regiunea Liov" title="Apărarea antiaeriană a fost activată &icirc;n regiunea Liov"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/razboi/aparare-antiaeriana-ucraina-adaposturi-1737563" title="Apărarea antiaeriană a fost activată &icirc;n regiunea Liov" >11:50	-	Apărarea antiaeriană a fost activată în regiunea Liov</a></h3><p class="news__article__desc">Apărarea antiaeriană a fost activată în vestul Ucrainei, mai exact în regiunea Liov, a declarat Maxim Kozistskii, şeful administraţiei militare regionale din Liov, potrivit CNN.
Maxim...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/echipaj-privat-iss/turisti-spatiati-iss-experimente-stiintifice-echipaj-privat-reintoarcere-pamantcompania-elon-musk-1737562" title="Turiștii spațiali se pregătesc să revină acasă după ce au realizat mai multe experiențe științifice la bordul ISS VIDEO" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Turi--tii-spa--iali-se-preg--tesc-s---revin---acas---dup---ce-au-realizat-mai-multe-experien--e---tiin--ifice-la-bordul-ISS-VIDEO/6b20656760e004160e/120/120/2/100/Turi--tii-spa--iali-se-preg--tesc-s---revin---acas---dup---ce-au-realizat-mai-multe-experien--e---tiin--ifice-la-bordul-ISS-VIDEO.jpg" class="lazy-load__image" alt="Turiștii spațiali se pregătesc să revină acasă după ce au realizat mai multe experiențe științifice la bordul ISS VIDEO" title="Turiștii spațiali se pregătesc să revină acasă după ce au realizat mai multe experiențe științifice la bordul ISS VIDEO"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/echipaj-privat-iss/turisti-spatiati-iss-experimente-stiintifice-echipaj-privat-reintoarcere-pamantcompania-elon-musk-1737562" title="Turiștii spațiali se pregătesc să revină acasă după ce au realizat mai multe experiențe științifice la bordul ISS VIDEO" >11:40	-	Turiștii spațiali se pregătesc să revină acasă după ce au realizat mai multe experiențe științifice la bordul ISS VIDEO</a></h3><p class="news__article__desc">Patru turişti spaţiali, aflaţi în prima misiune privată pe Staţia Spaţială Internaţională (ISS), au părăsit luni, 25 aprilie, avanpostul orbital şi se pregătesc să revină pe...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/romania/adversarele-romaniei-europeanul-handbal-feminin-cand-are-loc-tragerea-sorti-grupelor-1737561" title="Adversarele Rom&acirc;niei la Europeanul de handbal feminin. C&acirc;nd are loc tragerea la sorți a grupelor" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Adversarele-Rom--niei-la-Europeanul-de-handbal-feminin--C--nd-are-loc-tragerea-la-sor--i-a-grupelor/42dd356760df0aa606/120/120/2/100/Adversarele-Rom--niei-la-Europeanul-de-handbal-feminin--C--nd-are-loc-tragerea-la-sor--i-a-grupelor.jpg" class="lazy-load__image" alt="Adversarele Rom&acirc;niei la Europeanul de handbal feminin. C&acirc;nd are loc tragerea la sorți a grupelor" title="Adversarele Rom&acirc;niei la Europeanul de handbal feminin. C&acirc;nd are loc tragerea la sorți a grupelor"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/romania/adversarele-romaniei-europeanul-handbal-feminin-cand-are-loc-tragerea-sorti-grupelor-1737561" title="Adversarele Rom&acirc;niei la Europeanul de handbal feminin. C&acirc;nd are loc tragerea la sorți a grupelor" >11:27	-	Adversarele României la Europeanul de handbal feminin. Când are loc tragerea la sorți a grupelor</a></h3><p class="news__article__desc">Tragerea la sorţi a grupelor Campionatului European din 2022 de handbal feminin va avea loc în 28 aprilie, în aceeaşi zi cu alegerile pentru conducerea FR Handbal. România şi alte 15 echipe...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/iga-swiatek/lidera-mondiala-iga-swiatek-pus-mana-porsche-taycan-dar-are-problema-abia-am-luat-permisul-1737560" title="Lidera mondială Iga Swiatek a pus m&acirc;na pe un Porsche Taycan, dar are o problemă: &rdquo;Abia mi-am luat permisul&rdquo;" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Lidera-mondial---Iga-Swiatek-a-pus-m--na-pe-un-Porsche-Taycan--dar-are-o-problem-------Abia-mi-am-luat-permisul---/fc8c056760d8872ec3/120/120/2/100/Lidera-mondial---Iga-Swiatek-a-pus-m--na-pe-un-Porsche-Taycan--dar-are-o-problem-------Abia-mi-am-luat-permisul---.jpg" class="lazy-load__image" alt="Lidera mondială Iga Swiatek a pus m&acirc;na pe un Porsche Taycan, dar are o problemă: &rdquo;Abia mi-am luat permisul&rdquo;" title="Lidera mondială Iga Swiatek a pus m&acirc;na pe un Porsche Taycan, dar are o problemă: &rdquo;Abia mi-am luat permisul&rdquo;"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/iga-swiatek/lidera-mondiala-iga-swiatek-pus-mana-porsche-taycan-dar-are-problema-abia-am-luat-permisul-1737560" title="Lidera mondială Iga Swiatek a pus m&acirc;na pe un Porsche Taycan, dar are o problemă: &rdquo;Abia mi-am luat permisul&rdquo;" >11:15	-	Lidera mondială Iga Swiatek a pus mâna pe un Porsche Taycan, dar are o problemă: ”Abia mi-am luat permisul”</a></h3><p class="news__article__desc">Poloneza Iga Swiatek a primit odată cu trofeul cucerit la Stuttgart şi un autoturism Porsche Taycan din partea sponsorului turneului. Sportiva de pe locul 1 WTA, în vârstă de 20 de ani, spune...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/rusi-atac-gari-victime-1737559" title="Armata lui Putin a atacat cinci gări din centrul şi vestul Ucrainei. Numărul victimelor este deocamdată necunoscut" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Armata-lui-Putin-a-atacat-cinci-g--ri-din-centrul---i-vestul-Ucrainei--Num--rul-victimelor-este-deocamdat---necunoscut/c1aa856760d8021a18/120/120/2/100/Armata-lui-Putin-a-atacat-cinci-g--ri-din-centrul---i-vestul-Ucrainei--Num--rul-victimelor-este-deocamdat---necunoscut.jpg" class="lazy-load__image" alt="Armata lui Putin a atacat cinci gări din centrul şi vestul Ucrainei. Numărul victimelor este deocamdată necunoscut" title="Armata lui Putin a atacat cinci gări din centrul şi vestul Ucrainei. Numărul victimelor este deocamdată necunoscut"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/rusi-atac-gari-victime-1737559" title="Armata lui Putin a atacat cinci gări din centrul şi vestul Ucrainei. Numărul victimelor este deocamdată necunoscut" >11:14	-	Armata lui Putin a atacat cinci gări din centrul şi vestul Ucrainei. Numărul victimelor este deocamdată necunoscut</a></h3><p class="news__article__desc">Cinci gări au fost atacate, luni, în centrul şi vestul Ucrainei, de trupele ruse. Atacurile s-au soldat cu un un număr nespecificat de victime, a anunţat televiziunea ucraineană, citând...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/ucraina-arme-castiga-razboi/seful-pentagon-ucraina-castiga-razboiul-daca-are-arme-bune-1737558" title="Șeful Pentagonului crede că Ucraina poate c&acirc;știga războiul dacă are armele potrivite. &rdquo;Primul pas ca să &icirc;nvingi este să crezi că poți c&acirc;știga&rdquo;" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/--eful-Pentagonului-crede-c---Ucraina-poate-c----tiga-r--zboiul-dac---are-armele-potrivite-----Primul-pas-ca-s-----nvingi-este-s---crezi-c---po--i-c----tiga---/8a66f56760d78877bf/120/120/2/100/--eful-Pentagonului-crede-c---Ucraina-poate-c----tiga-r--zboiul-dac---are-armele-potrivite-----Primul-pas-ca-s-----nvingi-este-s---crezi-c---po--i-c----tiga---.jpg" class="lazy-load__image" alt="Șeful Pentagonului crede că Ucraina poate c&acirc;știga războiul dacă are armele potrivite. &rdquo;Primul pas ca să &icirc;nvingi este să crezi că poți c&acirc;știga&rdquo;" title="Șeful Pentagonului crede că Ucraina poate c&acirc;știga războiul dacă are armele potrivite. &rdquo;Primul pas ca să &icirc;nvingi este să crezi că poți c&acirc;știga&rdquo;"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/ucraina-arme-castiga-razboi/seful-pentagon-ucraina-castiga-razboiul-daca-are-arme-bune-1737558" title="Șeful Pentagonului crede că Ucraina poate c&acirc;știga războiul dacă are armele potrivite. &rdquo;Primul pas ca să &icirc;nvingi este să crezi că poți c&acirc;știga&rdquo;" >11:05	-	Șeful Pentagonului crede că Ucraina poate câștiga războiul dacă are armele potrivite. ”Primul pas ca să învingi este să crezi că poți câștiga”</a></h3><p class="news__article__desc">Secretarul american al Apărării, Lloyd Austin, a transmis la reîntoarcerea de la Kiev că lucrurile par să înceapă să revină la normal în capitala Ucrainei.
Austin este de părere că...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/madrid/doua-retrageri-marca-turneul-wta-madrid-ce-se-intampla-regina-zgurii-2021-1737557" title="Două retrageri de marcă din turneul WTA de la Madrid. Ce se &icirc;nt&acirc;mplă cu &rdquo;regina zgurii&rdquo; din 2021" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Dou---retrageri-de-marc---din-turneul-WTA-de-la-Madrid--Ce-se---nt--mpl---cu----regina-zgurii----din-2021/d73d056760d70c1cf1/120/120/2/100/Dou---retrageri-de-marc---din-turneul-WTA-de-la-Madrid--Ce-se---nt--mpl---cu----regina-zgurii----din-2021.jpg" class="lazy-load__image" alt="Două retrageri de marcă din turneul WTA de la Madrid. Ce se &icirc;nt&acirc;mplă cu &rdquo;regina zgurii&rdquo; din 2021" title="Două retrageri de marcă din turneul WTA de la Madrid. Ce se &icirc;nt&acirc;mplă cu &rdquo;regina zgurii&rdquo; din 2021"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/madrid/doua-retrageri-marca-turneul-wta-madrid-ce-se-intampla-regina-zgurii-2021-1737557" title="Două retrageri de marcă din turneul WTA de la Madrid. Ce se &icirc;nt&acirc;mplă cu &rdquo;regina zgurii&rdquo; din 2021" >11:01	-	Două retrageri de marcă din turneul WTA de la Madrid. Ce se întâmplă cu ”regina zgurii” din 2021</a></h3><p class="news__article__desc">Două dintre cele mai valoroase tenismene ale lumii, cehoaica Barbora Krejcikova (locul 3 WTA) și ucraineanca Elina Svitolina (29 WTA) și-au anunțat absența de la turneul de 1000 de puncte de...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/will-smith/will-smith-sadhguru-india-premiile-oscar-chris-rock-1737556" title="Will Smith vrea să fie ajutat de Sadhguru, liderul spiritual care a str&acirc;ns mii de rom&acirc;ni" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Will-Smith-vrea-s---fie-ajutat-de-Sadhguru--liderul-spiritual-care-a-str--ns-mii-de-rom--ni/6714e56760d68a7423/120/120/2/100/Will-Smith-vrea-s---fie-ajutat-de-Sadhguru--liderul-spiritual-care-a-str--ns-mii-de-rom--ni.jpg" class="lazy-load__image" alt="Will Smith vrea să fie ajutat de Sadhguru, liderul spiritual care a str&acirc;ns mii de rom&acirc;ni" title="Will Smith vrea să fie ajutat de Sadhguru, liderul spiritual care a str&acirc;ns mii de rom&acirc;ni"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/will-smith/will-smith-sadhguru-india-premiile-oscar-chris-rock-1737556" title="Will Smith vrea să fie ajutat de Sadhguru, liderul spiritual care a str&acirc;ns mii de rom&acirc;ni" >10:56	-	Will Smith vrea să fie ajutat de Sadhguru, liderul spiritual care a strâns mii de români</a></h3><p class="news__article__desc">Will Smith caută să își regăsească liniștea după incidentul de la Oscar în India.
El a fost reperat pentru prima dată după incidentul de Oscar. Îmbrăcat lejer și făcând poze cu...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/proteste-paris-vot/proteste-violente-paris-1737555" title="Proteste violente la Paris, după ce Emmanuel Macron a c&acirc;ştigat alegerile prezidenţiale. Extremiștii furioși au ieșit &icirc;n stradă VIDEO" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Proteste-violente-la-Paris--dup---ce-Emmanuel-Macron-a-c----tigat-alegerile-preziden--iale--Extremi--tii-furio--i-au-ie--it---n-strad---VIDEO/9f60556760d400a520/120/120/2/100/Proteste-violente-la-Paris--dup---ce-Emmanuel-Macron-a-c----tigat-alegerile-preziden--iale--Extremi--tii-furio--i-au-ie--it---n-strad---VIDEO.jpg" class="lazy-load__image" alt="Proteste violente la Paris, după ce Emmanuel Macron a c&acirc;ştigat alegerile prezidenţiale. Extremiștii furioși au ieșit &icirc;n stradă VIDEO" title="Proteste violente la Paris, după ce Emmanuel Macron a c&acirc;ştigat alegerile prezidenţiale. Extremiștii furioși au ieșit &icirc;n stradă VIDEO"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/proteste-paris-vot/proteste-violente-paris-1737555" title="Proteste violente la Paris, după ce Emmanuel Macron a c&acirc;ştigat alegerile prezidenţiale. Extremiștii furioși au ieșit &icirc;n stradă VIDEO" >10:55	-	Proteste violente la Paris, după ce Emmanuel Macron a câştigat alegerile prezidenţiale. Extremiștii furioși au ieșit în stradă VIDEO</a></h3><p class="news__article__desc">La Paris au izbucnit manifestaţii violente, după ce preşedintele francez în exerciţiu, Emmanuel Macron, a câştigat al doilea mandat prezidenţial.
Preşedintele francez Emmanuel Macron a...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/meteo/vreme-rea-cod-galben-judete-1737553" title="Se schimbă vremea. Meteorologii anunță ploi și vijelii &icirc;n 28 de județe" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Se-schimb---vremea--Meteorologii-anun-----ploi---i-vijelii---n-28-de-jude--e/ce9f656760d2864b26/120/120/2/100/Se-schimb---vremea--Meteorologii-anun-----ploi---i-vijelii---n-28-de-jude--e.jpg" class="lazy-load__image" alt="Se schimbă vremea. Meteorologii anunță ploi și vijelii &icirc;n 28 de județe" title="Se schimbă vremea. Meteorologii anunță ploi și vijelii &icirc;n 28 de județe"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/meteo/vreme-rea-cod-galben-judete-1737553" title="Se schimbă vremea. Meteorologii anunță ploi și vijelii &icirc;n 28 de județe" >10:45	-	Se schimbă vremea. Meteorologii anunță ploi și vijelii în 28 de județe</a></h3><p class="news__article__desc">A fost emisă o avertizare cod galben de instabilitate atmosferică pentru 28 de județe din țară, valabilă luni, 25 aprilie, până la ora 21.
În intervalul menționat în Maramureș,...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/istvan-kovacs-real-madrid-manchester-cuty/istvan-kovacs-real-madrid-manchester-city-dan-petrescu-1737439" title="Cine e arbitrul Istvan Kovacs: hulit de Dan Petrescu, delegat la Manchester City cu Real Madrid!" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Cine-e-arbitrul-Istvan-Kovacs--hulit-de-Dan-Petrescu--delegat-la-Manchester-City-cu-Real-Madrid-/f51715676039815bf9/120/120/2/100/Cine-e-arbitrul-Istvan-Kovacs--hulit-de-Dan-Petrescu--delegat-la-Manchester-City-cu-Real-Madrid-.jpg" class="lazy-load__image" alt="Cine e arbitrul Istvan Kovacs: hulit de Dan Petrescu, delegat la Manchester City cu Real Madrid!" title="Cine e arbitrul Istvan Kovacs: hulit de Dan Petrescu, delegat la Manchester City cu Real Madrid!"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/istvan-kovacs-real-madrid-manchester-cuty/istvan-kovacs-real-madrid-manchester-city-dan-petrescu-1737439" title="Cine e arbitrul Istvan Kovacs: hulit de Dan Petrescu, delegat la Manchester City cu Real Madrid!" >10:37	-	Cine e arbitrul Istvan Kovacs: hulit de Dan Petrescu, delegat la Manchester City cu Real Madrid!</a></h3><p class="news__article__desc">Istvan Kovacs a fost delegat de UEFA la un meci uriaș, semifinala Ligii Campionilor dintre Manchester City și Real Madrid, manșa tur.
”Centralul” român va conduce la centru manșa tur a...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/maria-sarapova/sex-simbolul-tenisului-feminin-o-face-praf-maria-sarapova-era-o-ticaloasa-1737550" title="Sex-simbolul tenisului feminin o face praf pe Maria Șarapova: &rdquo;Era o ticăloasă!&rdquo; VIDEO" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Sex-simbolul-tenisului-feminin-o-face-praf-pe-Maria---arapova-----Era-o-tic--loas--------font-color--red--VIDEO--font-/d8bbd56760cc8c6c2d/120/120/2/100/Sex-simbolul-tenisului-feminin-o-face-praf-pe-Maria---arapova-----Era-o-tic--loas--------font-color--red--VIDEO--font-.jpg" class="lazy-load__image" alt="Sex-simbolul tenisului feminin o face praf pe Maria Șarapova: &rdquo;Era o ticăloasă!&rdquo; VIDEO" title="Sex-simbolul tenisului feminin o face praf pe Maria Șarapova: &rdquo;Era o ticăloasă!&rdquo; VIDEO"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/maria-sarapova/sex-simbolul-tenisului-feminin-o-face-praf-maria-sarapova-era-o-ticaloasa-1737550" title="Sex-simbolul tenisului feminin o face praf pe Maria Șarapova: &rdquo;Era o ticăloasă!&rdquo; VIDEO" >10:03	-	Sex-simbolul tenisului feminin o face praf pe Maria Șarapova: ”Era o ticăloasă!” <font color="red">VIDEO</font></a></h3><p class="news__article__desc">Tenismena canadiană Eugenie Bouchard (28 de ani), considerată un adevărat sex-simbol pentru tenisul feminin, s-a referit într-o intervenție online la vechea sa rivală din circuitul WTA, Maria...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/incendiu/criminal-iasi-peniteciar-incendiu-1737549" title="Panică la penitenciarul din Iași. Un criminal cu probleme psihice a incendiat celula &icirc;n care era &icirc;ncarcerat" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Panic---la-penitenciarul-din-Ia--i--Un-criminal-cu-probleme-psihice-a-incendiat-celula---n-care-era---ncarcerat/969f756760cc0d5810/120/120/2/100/Panic---la-penitenciarul-din-Ia--i--Un-criminal-cu-probleme-psihice-a-incendiat-celula---n-care-era---ncarcerat.jpg" class="lazy-load__image" alt="Panică la penitenciarul din Iași. Un criminal cu probleme psihice a incendiat celula &icirc;n care era &icirc;ncarcerat" title="Panică la penitenciarul din Iași. Un criminal cu probleme psihice a incendiat celula &icirc;n care era &icirc;ncarcerat"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/incendiu/criminal-iasi-peniteciar-incendiu-1737549" title="Panică la penitenciarul din Iași. Un criminal cu probleme psihice a incendiat celula &icirc;n care era &icirc;ncarcerat" >10:03	-	Panică la penitenciarul din Iași. Un criminal cu probleme psihice a incendiat celula în care era încarcerat</a></h3><p class="news__article__desc">Un bărbat condamnat la închisoare pentru omor a incendiat celula în care era încarcerat. Individul își ispășește pedeapsa la penitenciarul din Iași.
Bărbatul a fost transportat la...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/fortele-terestre-importanta/ziua-for-elor-terestre-nicolae-ciuca-mesaj-razboi-ucraina-1737548" title="Premierul Ciucă, despre importanța Forțelor Terestre pentru apărare. &rdquo;Rolul şi locul securităţii naţionale au intrat din nou &icirc;n atenţia publică&rdquo;" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Premierul-Ciuc----despre-importan--a-For--elor-Terestre-pentru-ap--rare-----Rolul---i-locul-securit----ii-na--ionale-au-intrat-din-nou---n-aten--ia-public-----/3896056760cb80dfc6/120/120/2/100/Premierul-Ciuc----despre-importan--a-For--elor-Terestre-pentru-ap--rare-----Rolul---i-locul-securit----ii-na--ionale-au-intrat-din-nou---n-aten--ia-public-----.jpg" class="lazy-load__image" alt="Premierul Ciucă, despre importanța Forțelor Terestre pentru apărare. &rdquo;Rolul şi locul securităţii naţionale au intrat din nou &icirc;n atenţia publică&rdquo;" title="Premierul Ciucă, despre importanța Forțelor Terestre pentru apărare. &rdquo;Rolul şi locul securităţii naţionale au intrat din nou &icirc;n atenţia publică&rdquo;"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/fortele-terestre-importanta/ziua-for-elor-terestre-nicolae-ciuca-mesaj-razboi-ucraina-1737548" title="Premierul Ciucă, despre importanța Forțelor Terestre pentru apărare. &rdquo;Rolul şi locul securităţii naţionale au intrat din nou &icirc;n atenţia publică&rdquo;" >09:51	-	Premierul Ciucă, despre importanța Forțelor Terestre pentru apărare. ”Rolul şi locul securităţii naţionale au intrat din nou în atenţia publică”</a></h3><p class="news__article__desc">Nicolae Ciucă a transmis luni, 25 aprilie, cu ocazia sărbătoririii Zilei Forțelor Terestre că această structură a fost permanent o referinţă atât pentru celelalte categorii de forţe, dar...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/paguba/copil-paguba-incendiu-tevi-plastic-zarand-arad-1737547" title="Pagubă de 200.000 lei produsă de un copil de 11 ani, &icirc;ntr-o comună din județul Arad" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Pagub---de-200-000-lei-produs---de-un-copil-de-11-ani----ntr-o-comun---din-jude--ul-Arad/8912b56760cb025de6/120/120/2/100/Pagub---de-200-000-lei-produs---de-un-copil-de-11-ani----ntr-o-comun---din-jude--ul-Arad.jpg" class="lazy-load__image" alt="Pagubă de 200.000 lei produsă de un copil de 11 ani, &icirc;ntr-o comună din județul Arad" title="Pagubă de 200.000 lei produsă de un copil de 11 ani, &icirc;ntr-o comună din județul Arad"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/paguba/copil-paguba-incendiu-tevi-plastic-zarand-arad-1737547" title="Pagubă de 200.000 lei produsă de un copil de 11 ani, &icirc;ntr-o comună din județul Arad" >09:49	-	Pagubă de 200.000 lei produsă de un copil de 11 ani, într-o comună din județul Arad</a></h3><p class="news__article__desc">Copilul, în vârstă de 11 ani, a dat foc mai multor țevi de plastic care urmau să fie folosite pentru rețeaua de canalizare în localitatea Zărand, județul Arad.
Conductele aparțineau...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/bani-europeni-investitii/bani-europeni-reforme-romania-1737545" title="C&acirc;ți bani vor intra &icirc;n Rom&acirc;nia pentru noi investiții și reforme. Ciucă: &rdquo;Inclusiv pachetul de măsuri &quot;Sprijin pentru Rom&acirc;nia&quot; beneficiază de susţinerea UE&rdquo;" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/C----i-bani-vor-intra---n-Rom--nia-pentru-noi-investi--ii---i-reforme--Ciuc-------Inclusiv-pachetul-de-m--suri--Sprijin-pentru-Rom--nia--beneficiaz---de-sus--inerea-UE---/6203656760c88867b2/120/120/2/100/C----i-bani-vor-intra---n-Rom--nia-pentru-noi-investi--ii---i-reforme--Ciuc-------Inclusiv-pachetul-de-m--suri--Sprijin-pentru-Rom--nia--beneficiaz---de-sus--inerea-UE---.jpg" class="lazy-load__image" alt="C&acirc;ți bani vor intra &icirc;n Rom&acirc;nia pentru noi investiții și reforme. Ciucă: &rdquo;Inclusiv pachetul de măsuri &quot;Sprijin pentru Rom&acirc;nia&quot; beneficiază de susţinerea UE&rdquo;" title="C&acirc;ți bani vor intra &icirc;n Rom&acirc;nia pentru noi investiții și reforme. Ciucă: &rdquo;Inclusiv pachetul de măsuri &quot;Sprijin pentru Rom&acirc;nia&quot; beneficiază de susţinerea UE&rdquo;"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/bani-europeni-investitii/bani-europeni-reforme-romania-1737545" title="C&acirc;ți bani vor intra &icirc;n Rom&acirc;nia pentru noi investiții și reforme. Ciucă: &rdquo;Inclusiv pachetul de măsuri &quot;Sprijin pentru Rom&acirc;nia&quot; beneficiază de susţinerea UE&rdquo;" >09:43	-	Câți bani vor intra în România pentru noi investiții și reforme. Ciucă: ”Inclusiv pachetul de măsuri "Sprijin pentru România" beneficiază de susţinerea UE”</a></h3><p class="news__article__desc">Premierul Nicolae Ciucă a transmis luni, 25 aprilie, că în următorii ani România va primi bani europeni pentru proiectele de investiții.
În contextul global actual, în care efectele...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/armata-rusa-asalt-oras-popasna-1737544" title="Trupele rusești &icirc;ncearcă să ia cu asalt orașul Popasna, din estul Ucrainei" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Trupele-ruse--ti---ncearc---s---ia-cu-asalt-ora--ul-Popasna--din-estul-Ucrainei/1feb756760c80137ff/120/120/2/100/Trupele-ruse--ti---ncearc---s---ia-cu-asalt-ora--ul-Popasna--din-estul-Ucrainei.jpg" class="lazy-load__image" alt="Trupele rusești &icirc;ncearcă să ia cu asalt orașul Popasna, din estul Ucrainei" title="Trupele rusești &icirc;ncearcă să ia cu asalt orașul Popasna, din estul Ucrainei"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/armata-rusa-asalt-oras-popasna-1737544" title="Trupele rusești &icirc;ncearcă să ia cu asalt orașul Popasna, din estul Ucrainei" >09:32	-	Trupele rusești încearcă să ia cu asalt orașul Popasna, din estul Ucrainei</a></h3><p class="news__article__desc">Trupele rusești desfășoară operațiuni de asalt în apropiere de Popasna, în regiunea Luhansk.
Declarația relevantă a fost făcută de Statul Major General al Forțelor Armate ale...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/frontiera/cetae-eni-ucraineni-romania-politia-frontiera-1737543" title="Numărul cetățenilor ucraineni care se refugiază &icirc;n Rom&acirc;nia, &icirc;n scădere" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Num--rul-cet----enilor-ucraineni-care-se-refugiaz-----n-Rom--nia----n-sc--dere/0aae256760c70a8a37/120/120/2/100/Num--rul-cet----enilor-ucraineni-care-se-refugiaz-----n-Rom--nia----n-sc--dere.jpg" class="lazy-load__image" alt="Numărul cetățenilor ucraineni care se refugiază &icirc;n Rom&acirc;nia, &icirc;n scădere" title="Numărul cetățenilor ucraineni care se refugiază &icirc;n Rom&acirc;nia, &icirc;n scădere"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/frontiera/cetae-eni-ucraineni-romania-politia-frontiera-1737543" title="Numărul cetățenilor ucraineni care se refugiază &icirc;n Rom&acirc;nia, &icirc;n scădere" >09:29	-	Numărul cetățenilor ucraineni care se refugiază în România, în scădere</a></h3><p class="news__article__desc">Poliţia de Frontieră a anunţat luni că 3.189 de cetăţeni ucraineni au intrat în România duminică, în scădere cu 37,8 % faţă de ziua precedentă.
"În data de 24.04.2022, în...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/carlos-alcaraz/senzatie-clasamentul-atp-carlos-alcaraz-intrat-top-10-mondial-numai-18-ani-1737542" title="Senzație &icirc;n clasamentul ATP. Carlos Alcaraz a intrat &icirc;n Top 10 mondial la numai 18 ani" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Senza--ie---n-clasamentul-ATP--Carlos-Alcaraz-a-intrat---n-Top-10-mondial-la-numai-18-ani/ff4c356760c68234d1/120/120/2/100/Senza--ie---n-clasamentul-ATP--Carlos-Alcaraz-a-intrat---n-Top-10-mondial-la-numai-18-ani.jpg" class="lazy-load__image" alt="Senzație &icirc;n clasamentul ATP. Carlos Alcaraz a intrat &icirc;n Top 10 mondial la numai 18 ani" title="Senzație &icirc;n clasamentul ATP. Carlos Alcaraz a intrat &icirc;n Top 10 mondial la numai 18 ani"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/carlos-alcaraz/senzatie-clasamentul-atp-carlos-alcaraz-intrat-top-10-mondial-numai-18-ani-1737542" title="Senzație &icirc;n clasamentul ATP. Carlos Alcaraz a intrat &icirc;n Top 10 mondial la numai 18 ani" >09:23	-	Senzație în clasamentul ATP. Carlos Alcaraz a intrat în Top 10 mondial la numai 18 ani</a></h3><p class="news__article__desc">Tenismanul spaniol Carlos Alcaraz a pătruns pentru prima dată în Top 10 ATP, la vârsta de 18 ani. El a urcat de pe locul 11 pe 9, cu 3.827 de puncte, în clasamentul dat publicităţii luni,...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/gigi-becali/gigi-becali-post-paine-cu-gem-compot-1737541" title="Cum arată Gigi Becali după Postul Paștelui, &icirc;n care a m&acirc;ncat doar p&acirc;ine cu gem și compot FOTO" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Cum-arat---Gigi-Becali-dup---Postul-Pa--telui----n-care-a-m--ncat-doar-p--ine-cu-gem---i-compot--font-color--red--FOTO--font-/6757056760c603b858/120/120/2/100/Cum-arat---Gigi-Becali-dup---Postul-Pa--telui----n-care-a-m--ncat-doar-p--ine-cu-gem---i-compot--font-color--red--FOTO--font-.jpg" class="lazy-load__image" alt="Cum arată Gigi Becali după Postul Paștelui, &icirc;n care a m&acirc;ncat doar p&acirc;ine cu gem și compot FOTO" title="Cum arată Gigi Becali după Postul Paștelui, &icirc;n care a m&acirc;ncat doar p&acirc;ine cu gem și compot FOTO"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/gigi-becali/gigi-becali-post-paine-cu-gem-compot-1737541" title="Cum arată Gigi Becali după Postul Paștelui, &icirc;n care a m&acirc;ncat doar p&acirc;ine cu gem și compot FOTO" >09:22	-	Cum arată Gigi Becali după Postul Paștelui, în care a mâncat doar pâine cu gem și compot <font color="red">FOTO</font></a></h3><p class="news__article__desc">Gigi Becali a ținut post timp de 40 de zile, timp în care a făcut și o vizită la Muntele Athos.
Patronul FCSB a respectat cu sfințenie Postul Paștelui, timp în care a mâncat foarte...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/elvetia-livrare-munitie-ucraina/elvetia-nu-transmite-munitie-ucraina-1737540" title="Elveția susține că nu livrează muniție către Ucraina prin Germania. Care este motivul acestei măsuri" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Elve--ia-sus--ine-c---nu-livreaz---muni--ie-c--tre-Ucraina-prin-Germania--Care-este-motivul-acestei-m--suri/fbbd756760c4862e56/120/120/2/100/Elve--ia-sus--ine-c---nu-livreaz---muni--ie-c--tre-Ucraina-prin-Germania--Care-este-motivul-acestei-m--suri.jpg" class="lazy-load__image" alt="Elveția susține că nu livrează muniție către Ucraina prin Germania. Care este motivul acestei măsuri" title="Elveția susține că nu livrează muniție către Ucraina prin Germania. Care este motivul acestei măsuri"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/elvetia-livrare-munitie-ucraina/elvetia-nu-transmite-munitie-ucraina-1737540" title="Elveția susține că nu livrează muniție către Ucraina prin Germania. Care este motivul acestei măsuri" >09:15	-	Elveția susține că nu livrează muniție către Ucraina prin Germania. Care este motivul acestei măsuri</a></h3><p class="news__article__desc">Elveţia a respins livrarea de muniţie autohtonă către Ucraina prin Germania, a confirmat duminică Ministerul Economiei elveţian, citat de France Presse.
Germania intenţionează să...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/impuscaturi/impuscaturi-mortale-paris-victime-1737538" title="Două persoane au fost &icirc;mpușcate mortal, duminică noapte, de polițiștii din Paris. Agenții au tras &icirc;ntr-o mașină care a &icirc;ncercat să-i lovească" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Dou---persoane-au-fost---mpu--cate-mortal--duminic---noapte--de-poli--i--tii-din-Paris--Agen--ii-au-tras---ntr-o-ma--in---care-a---ncercat-s---i-loveasc--/9a15d56760c38584ee/120/120/2/100/Dou---persoane-au-fost---mpu--cate-mortal--duminic---noapte--de-poli--i--tii-din-Paris--Agen--ii-au-tras---ntr-o-ma--in---care-a---ncercat-s---i-loveasc--.jpg" class="lazy-load__image" alt="Două persoane au fost &icirc;mpușcate mortal, duminică noapte, de polițiștii din Paris. Agenții au tras &icirc;ntr-o mașină care a &icirc;ncercat să-i lovească" title="Două persoane au fost &icirc;mpușcate mortal, duminică noapte, de polițiștii din Paris. Agenții au tras &icirc;ntr-o mașină care a &icirc;ncercat să-i lovească"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/impuscaturi/impuscaturi-mortale-paris-victime-1737538" title="Două persoane au fost &icirc;mpușcate mortal, duminică noapte, de polițiștii din Paris. Agenții au tras &icirc;ntr-o mașină care a &icirc;ncercat să-i lovească" >09:05	-	Două persoane au fost împușcate mortal, duminică noapte, de polițiștii din Paris. Agenții au tras într-o mașină care a încercat să-i lovească</a></h3><p class="news__article__desc">Poliţia a deschis focul asupra unei maşini în centrul Parisului, omorând două persoane şi rănind o alta.
Incidentul, petrecut în timpul nopţii, a avut loc în apropiere de Pont Neuf...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/dan-petrescu/dan-petrescu-dupa-meciul-voluntari-am-fost-egalati-de-patru-ori-ultimul-minut-1737539" title="Dan Petrescu, după meciul cu Voluntari: &rdquo;Am fost egalaţi de patru ori &icirc;n ultimul minut&rdquo;" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Dan-Petrescu--dup---meciul-cu-Voluntari-----Am-fost-egala--i-de-patru-ori---n-ultimul-minut---/8aa1a56760c4083bc5/120/120/2/100/Dan-Petrescu--dup---meciul-cu-Voluntari-----Am-fost-egala--i-de-patru-ori---n-ultimul-minut---.jpg" class="lazy-load__image" alt="Dan Petrescu, după meciul cu Voluntari: &rdquo;Am fost egalaţi de patru ori &icirc;n ultimul minut&rdquo;" title="Dan Petrescu, după meciul cu Voluntari: &rdquo;Am fost egalaţi de patru ori &icirc;n ultimul minut&rdquo;"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/dan-petrescu/dan-petrescu-dupa-meciul-voluntari-am-fost-egalati-de-patru-ori-ultimul-minut-1737539" title="Dan Petrescu, după meciul cu Voluntari: &rdquo;Am fost egalaţi de patru ori &icirc;n ultimul minut&rdquo;" >09:03	-	Dan Petrescu, după meciul cu Voluntari: ”Am fost egalaţi de patru ori în ultimul minut”</a></h3><p class="news__article__desc">Tehnicianul echipei CFR Cluj, Dan Petrescu, a declarat, duminică, după meciul cu FC Voluntari, scor 1-0, că formaţia sa nu are voie să facă greşeli ca acelea în urma cărora clujenii au...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/italia/echipa-stefan-radu-invinsa-liderul-ac-milan-lupta-doi-titlul-campioana-italia-cum-arata-clasamentul-1737537" title="Echipa lui Ștefan Radu, &icirc;nvinsă de liderul AC Milan. Luptă &icirc;n doi pentru titlul de campioană &icirc;n Italia. Cum arată clasamentul" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Echipa-lui---tefan-Radu----nvins---de-liderul-AC-Milan--Lupt-----n-doi-pentru-titlul-de-campioan-----n-Italia--Cum-arat---clasamentul/d116d56760c3066ad1/120/120/2/100/Echipa-lui---tefan-Radu----nvins---de-liderul-AC-Milan--Lupt-----n-doi-pentru-titlul-de-campioan-----n-Italia--Cum-arat---clasamentul.jpg" class="lazy-load__image" alt="Echipa lui Ștefan Radu, &icirc;nvinsă de liderul AC Milan. Luptă &icirc;n doi pentru titlul de campioană &icirc;n Italia. Cum arată clasamentul" title="Echipa lui Ștefan Radu, &icirc;nvinsă de liderul AC Milan. Luptă &icirc;n doi pentru titlul de campioană &icirc;n Italia. Cum arată clasamentul"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/italia/echipa-stefan-radu-invinsa-liderul-ac-milan-lupta-doi-titlul-campioana-italia-cum-arata-clasamentul-1737537" title="Echipa lui Ștefan Radu, &icirc;nvinsă de liderul AC Milan. Luptă &icirc;n doi pentru titlul de campioană &icirc;n Italia. Cum arată clasamentul" >08:54	-	Echipa lui Ștefan Radu, învinsă de liderul AC Milan. Luptă în doi pentru titlul de campioană în Italia. Cum arată clasamentul</a></h3><p class="news__article__desc">Formaţia Lazio Roma, cu Ştefan Radu titular, a fost învinsă, duminică seară, pe teren propriu, cu scorul de 2-1, de echipa AC Milan, într-un meci din etapa a XXXIV-a a campionatului Italiei....</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/bombardament-luhansk-paste-1737536" title="Rușii au bombardat locuințe din Luhansk chiar &icirc;n ziua de Paște. &quot;Nu au nimic sf&acirc;nt&quot;" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Ru--ii-au-bombardat-locuin--e-din-Luhansk-chiar---n-ziua-de-Pa--te---Nu-au-nimic-sf--nt-/d2cc256760c2887f95/120/120/2/100/Ru--ii-au-bombardat-locuin--e-din-Luhansk-chiar---n-ziua-de-Pa--te---Nu-au-nimic-sf--nt-.jpg" class="lazy-load__image" alt="Rușii au bombardat locuințe din Luhansk chiar &icirc;n ziua de Paște. &quot;Nu au nimic sf&acirc;nt&quot;" title="Rușii au bombardat locuințe din Luhansk chiar &icirc;n ziua de Paște. &quot;Nu au nimic sf&acirc;nt&quot;"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/bombardament-luhansk-paste-1737536" title="Rușii au bombardat locuințe din Luhansk chiar &icirc;n ziua de Paște. &quot;Nu au nimic sf&acirc;nt&quot;" >08:52	-	Rușii au bombardat locuințe din Luhansk chiar în ziua de Paște. "Nu au nimic sfânt"</a></h3><p class="news__article__desc">Paștele ortodox de anul acesta din Ucraina a stat sub semnul războiului. Zeci de locuințe din mai multe orașe au fost distruse de bombele rusești.
Armata lui Putin a atacat masiv în...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/simona-halep/simona-halep-coboara-clasamentul-mondial-inainte-wta-madrid-pe-ce-locuri-sunt-celelalte-romance-1737535" title="Simona Halep coboară &icirc;n clasamentul mondial &icirc;nainte de WTA Madrid. Pe ce locuri sunt celelalte rom&acirc;nce" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Simona-Halep-coboar-----n-clasamentul-mondial---nainte-de-WTA-Madrid--Pe-ce-locuri-sunt-celelalte-rom--nce/9ec0856760c2045043/120/120/2/100/Simona-Halep-coboar-----n-clasamentul-mondial---nainte-de-WTA-Madrid--Pe-ce-locuri-sunt-celelalte-rom--nce.jpg" class="lazy-load__image" alt="Simona Halep coboară &icirc;n clasamentul mondial &icirc;nainte de WTA Madrid. Pe ce locuri sunt celelalte rom&acirc;nce" title="Simona Halep coboară &icirc;n clasamentul mondial &icirc;nainte de WTA Madrid. Pe ce locuri sunt celelalte rom&acirc;nce"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/simona-halep/simona-halep-coboara-clasamentul-mondial-inainte-wta-madrid-pe-ce-locuri-sunt-celelalte-romance-1737535" title="Simona Halep coboară &icirc;n clasamentul mondial &icirc;nainte de WTA Madrid. Pe ce locuri sunt celelalte rom&acirc;nce" >08:49	-	Simona Halep coboară în clasamentul mondial înainte de WTA Madrid. Pe ce locuri sunt celelalte românce</a></h3><p class="news__article__desc">Simona Halep a coborât o poziţie în clasamentul WTA, până pe locul 21, cu 1.972 de puncte, iar Sorana Cîrstea a coborât trei poziţii, până pe locul 27, cu 1.670 de puncte. Ierarhia este...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/fc-barcelona/fc-barcelona-e-din-nou-criza-al-treilea-esec-la-rand-teren-propriu-catalani-1737534" title="FC Barcelona e din nou &icirc;n criză. Al treilea eșec la r&acirc;nd pe teren propriu pentru catalani" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/FC-Barcelona-e-din-nou---n-criz----Al-treilea-e--ec-la-r--nd-pe-teren-propriu-pentru-catalani/2a82856760c186dedb/120/120/2/100/FC-Barcelona-e-din-nou---n-criz----Al-treilea-e--ec-la-r--nd-pe-teren-propriu-pentru-catalani.jpg" class="lazy-load__image" alt="FC Barcelona e din nou &icirc;n criză. Al treilea eșec la r&acirc;nd pe teren propriu pentru catalani" title="FC Barcelona e din nou &icirc;n criză. Al treilea eșec la r&acirc;nd pe teren propriu pentru catalani"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/fc-barcelona/fc-barcelona-e-din-nou-criza-al-treilea-esec-la-rand-teren-propriu-catalani-1737534" title="FC Barcelona e din nou &icirc;n criză. Al treilea eșec la r&acirc;nd pe teren propriu pentru catalani" >08:45	-	FC Barcelona e din nou în criză. Al treilea eșec la rând pe teren propriu pentru catalani</a></h3><p class="news__article__desc">Formaţia FC Barcelona a fost învinsă, duminică seară, pe teren propriu, cu scorul de 1-0, de echipa Rayo Vallecano, într-un meci restant din etapa a XXI-a a campionatului Spaniei.
Golul a...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/emma-raducanu/emma-raducanu-revelatia-anului-premiu-prestigiu-britanica-origine-romana-a-fost-felicitata-legenda-tenisului-1737531" title="Emma Răducanu e &rdquo;Revelația anului&rdquo;. Premiu de prestigiu pentru britanica de origine rom&acirc;nă. A fost felicitată de o legendă a tenisului VIDEO" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Emma-R--ducanu-e----Revela--ia-anului-----Premiu-de-prestigiu-pentru-britanica-de-origine-rom--n----A-fost-felicitat---de-o-legend---a-tenisului---font-color--red--VIDEO--font-/8681056760c00124a3/120/120/2/100/Emma-R--ducanu-e----Revela--ia-anului-----Premiu-de-prestigiu-pentru-britanica-de-origine-rom--n----A-fost-felicitat---de-o-legend---a-tenisului---font-color--red--VIDEO--font-.jpg" class="lazy-load__image" alt="Emma Răducanu e &rdquo;Revelația anului&rdquo;. Premiu de prestigiu pentru britanica de origine rom&acirc;nă. A fost felicitată de o legendă a tenisului VIDEO" title="Emma Răducanu e &rdquo;Revelația anului&rdquo;. Premiu de prestigiu pentru britanica de origine rom&acirc;nă. A fost felicitată de o legendă a tenisului VIDEO"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/emma-raducanu/emma-raducanu-revelatia-anului-premiu-prestigiu-britanica-origine-romana-a-fost-felicitata-legenda-tenisului-1737531" title="Emma Răducanu e &rdquo;Revelația anului&rdquo;. Premiu de prestigiu pentru britanica de origine rom&acirc;nă. A fost felicitată de o legendă a tenisului VIDEO" >08:38	-	Emma Răducanu e ”Revelația anului”. Premiu de prestigiu pentru britanica de origine română. A fost felicitată de o legendă a tenisului <font color="red">VIDEO</font></a></h3><p class="news__article__desc">Jucătoarea britanică de tenis Emma Răducanu a fost recompensată, duminică, în cadrul unei ceremonii care s-a desfăşurat online, cu Premiul Laureus la categoria “Revelaţia anului”....</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/covid-19/china-covid-garduri-case-cazuri-noi-covid-1737529" title="&Icirc;n China se montează garduri de 2 metri &icirc;n jurul blocurilor unde au apărut cazuri noi de COVID" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/--n-China-se-monteaz---garduri-de-2-metri---n-jurul-blocurilor-unde-au-ap--rut-cazuri-noi-de-COVID/6493e56760be89d37c/120/120/2/100/--n-China-se-monteaz---garduri-de-2-metri---n-jurul-blocurilor-unde-au-ap--rut-cazuri-noi-de-COVID.jpg" class="lazy-load__image" alt="&Icirc;n China se montează garduri de 2 metri &icirc;n jurul blocurilor unde au apărut cazuri noi de COVID" title="&Icirc;n China se montează garduri de 2 metri &icirc;n jurul blocurilor unde au apărut cazuri noi de COVID"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/covid-19/china-covid-garduri-case-cazuri-noi-covid-1737529" title="&Icirc;n China se montează garduri de 2 metri &icirc;n jurul blocurilor unde au apărut cazuri noi de COVID" >08:35	-	În China se montează garduri de 2 metri în jurul blocurilor unde au apărut cazuri noi de COVID</a></h3><p class="news__article__desc">Nemulțumiri în China după ce autoritățile au decis să amplaseze garduri înalte de 2 metri în jurul unor clădiri rezidenţiale.
Autorităţile din Shanghai, care se luptă cu epidemia de...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/bombardament-bloc-odesa-explozie-1737528" title="Momentul cumplit &icirc;n care o bombă lovește un apartament din Odesa. Zgomotul este infernal VIDEO" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Momentul-cumplit---n-care-o-bomb---love--te-un-apartament-din-Odesa--Zgomotul-este-infernal--font-color--red--VIDEO--font-/3952056760be01bdf1/120/120/2/100/Momentul-cumplit---n-care-o-bomb---love--te-un-apartament-din-Odesa--Zgomotul-este-infernal--font-color--red--VIDEO--font-.jpg" class="lazy-load__image" alt="Momentul cumplit &icirc;n care o bombă lovește un apartament din Odesa. Zgomotul este infernal VIDEO" title="Momentul cumplit &icirc;n care o bombă lovește un apartament din Odesa. Zgomotul este infernal VIDEO"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/bombardament-bloc-odesa-explozie-1737528" title="Momentul cumplit &icirc;n care o bombă lovește un apartament din Odesa. Zgomotul este infernal VIDEO" >08:26	-	Momentul cumplit în care o bombă lovește un apartament din Odesa. Zgomotul este infernal <font color="red">VIDEO</font></a></h3><p class="news__article__desc">Momentul în care o bombă a lovit un apartament în Odesa a fost surprins de o cameră de supraveghere.
Zgomotul produs și flăcările care cuprind locuința au rămas înregistrate pe...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/explozie/explozie-rafinarie-nigeria-1737525" title="Peste 100 de oameni au murit &icirc;ntr-o explozie produsă la o rafinărie ilegală din Nigeria VIDEO" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Peste-100-de-oameni-au-murit---ntr-o-explozie-produs---la-o-rafin--rie-ilegal---din-Nigeria--font-color--red--VIDEO--font-/eb50f56760bb8c20c5/120/120/2/100/Peste-100-de-oameni-au-murit---ntr-o-explozie-produs---la-o-rafin--rie-ilegal---din-Nigeria--font-color--red--VIDEO--font-.jpg" class="lazy-load__image" alt="Peste 100 de oameni au murit &icirc;ntr-o explozie produsă la o rafinărie ilegală din Nigeria VIDEO" title="Peste 100 de oameni au murit &icirc;ntr-o explozie produsă la o rafinărie ilegală din Nigeria VIDEO"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/explozie/explozie-rafinarie-nigeria-1737525" title="Peste 100 de oameni au murit &icirc;ntr-o explozie produsă la o rafinărie ilegală din Nigeria VIDEO" >08:15	-	Peste 100 de oameni au murit într-o explozie produsă la o rafinărie ilegală din Nigeria <font color="red">VIDEO</font></a></h3><p class="news__article__desc">Peste 100 de oameni au murit după în urma unei explozii care s-a produs la o rafinările ilegală din Nigeria.
Deflagrația a avut loc la graniţa dintre statele Rivers şi Imo.
Societatea de...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/emmanuel-macron/mesaj-zelenski-macron-alegeri-prezidentiale-franta-1737524" title="Mesajul lui Zelenski pentru Macron, după realegerea ca preşedinte al Franţei" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Mesajul-lui-Zelenski-pentru-Macron--dup---realegerea-ca-pre--edinte-al-Fran--ei/2fe5356760b800b2ef/120/120/2/100/Mesajul-lui-Zelenski-pentru-Macron--dup---realegerea-ca-pre--edinte-al-Fran--ei.jpg" class="lazy-load__image" alt="Mesajul lui Zelenski pentru Macron, după realegerea ca preşedinte al Franţei" title="Mesajul lui Zelenski pentru Macron, după realegerea ca preşedinte al Franţei"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/emmanuel-macron/mesaj-zelenski-macron-alegeri-prezidentiale-franta-1737524" title="Mesajul lui Zelenski pentru Macron, după realegerea ca preşedinte al Franţei" >07:49	-	Mesajul lui Zelenski pentru Macron, după realegerea ca preşedinte al Franţei</a></h3><p class="news__article__desc">Preşedintele ucrainean Volodimir Zelensky l-a felicitat duminică pe preşedintele francez Emmanuel Macron pentru realegerea sa, numindu-l „un adevărat prieten al Ucrainei”.
"Îi doresc...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/incendiu-depozit-petrol-briansk-rusia-1737522" title="Incendiu uriaș la un depozit de petrol din orașul rusesc Briansk. S-au auzit explozii &icirc;n mai multe zone VIDEO" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Incendiu-uria---la-un-depozit-de-petrol-din-ora--ul-rusesc-Briansk--S-au-auzit-explozii---n-mai-multe-zone-VIDEO/9352256760b681fac5/120/120/2/100/Incendiu-uria---la-un-depozit-de-petrol-din-ora--ul-rusesc-Briansk--S-au-auzit-explozii---n-mai-multe-zone-VIDEO.jpg" class="lazy-load__image" alt="Incendiu uriaș la un depozit de petrol din orașul rusesc Briansk. S-au auzit explozii &icirc;n mai multe zone VIDEO" title="Incendiu uriaș la un depozit de petrol din orașul rusesc Briansk. S-au auzit explozii &icirc;n mai multe zone VIDEO"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/incendiu-depozit-petrol-briansk-rusia-1737522" title="Incendiu uriaș la un depozit de petrol din orașul rusesc Briansk. S-au auzit explozii &icirc;n mai multe zone VIDEO" >07:37	-	Incendiu uriaș la un depozit de petrol din orașul rusesc Briansk. S-au auzit explozii în mai multe zone VIDEO</a></h3><p class="news__article__desc">Un puternic incendiu a izbucnit la un depozit de petrol din oraşul rusesc Briansk, situat la aproximativ 100 de kilometri nord de graniţa cu Ucraina, relatează TASS, citând un reprezentant al...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/scandal/scandal-masa-pasti-arges-1737521" title="Bătaie la masa de Paşti, &icirc;ntre două familii din Argeș. 15 persoane au fost implicate" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/B--taie-la-masa-de-Pa--ti----ntre-dou---familii-din-Arge----15-persoane-au-fost-implicate/8125956760b602ced0/120/120/2/100/B--taie-la-masa-de-Pa--ti----ntre-dou---familii-din-Arge----15-persoane-au-fost-implicate.jpg" class="lazy-load__image" alt="Bătaie la masa de Paşti, &icirc;ntre două familii din Argeș. 15 persoane au fost implicate" title="Bătaie la masa de Paşti, &icirc;ntre două familii din Argeș. 15 persoane au fost implicate"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/scandal/scandal-masa-pasti-arges-1737521" title="Bătaie la masa de Paşti, &icirc;ntre două familii din Argeș. 15 persoane au fost implicate" >07:22	-	Bătaie la masa de Paşti, între două familii din Argeș. 15 persoane au fost implicate</a></h3><p class="news__article__desc">Poliţiştii şi jandarmii argeşeni au intervenit, duminică după amiază, 24 aprilie, pentru aplanarea unui conflict izbucnit între două familii, în timp ce se aflau la masa de Paşti....</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/cutremur/cutremur-25-aprilie-vrancea-1737520" title="A fost cutremur. Unde s-a simtit cel mai puternic" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/A-fost-cutremur--Unde-s-a-simtit-cel-mai-puternic/8688256760b5822663/120/120/2/100/A-fost-cutremur--Unde-s-a-simtit-cel-mai-puternic.jpg" class="lazy-load__image" alt="A fost cutremur. Unde s-a simtit cel mai puternic" title="A fost cutremur. Unde s-a simtit cel mai puternic"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/cutremur/cutremur-25-aprilie-vrancea-1737520" title="A fost cutremur. Unde s-a simtit cel mai puternic" >07:19	-	A fost cutremur. Unde s-a simtit cel mai puternic</a></h3><p class="news__article__desc">Două cutremure s-au produs luni dimineaţă, la un interval de o oră şi jumătate, în zona Vrancea
Primul cutremur a avut loc la ora 4:21, la oa dâncime de 22 de kilometri şi a avut...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/rusia-referendum-herson-1737519" title="Putin vrea să organizeze un referendum la Herson, primul oraș ucrainean asediat de ruși" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Putin-vrea-s---organizeze-un-referendum-la-Herson--primul-ora---ucrainean-asediat-de-ru--i/765e356760b4084af4/120/120/2/100/Putin-vrea-s---organizeze-un-referendum-la-Herson--primul-ora---ucrainean-asediat-de-ru--i.jpg" class="lazy-load__image" alt="Putin vrea să organizeze un referendum la Herson, primul oraș ucrainean asediat de ruși" title="Putin vrea să organizeze un referendum la Herson, primul oraș ucrainean asediat de ruși"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/razboi-ucraina/rusia-referendum-herson-1737519" title="Putin vrea să organizeze un referendum la Herson, primul oraș ucrainean asediat de ruși" >07:14	-	Putin vrea să organizeze un referendum la Herson, primul oraș ucrainean asediat de ruși</a></h3><p class="news__article__desc">Rusia plănuieşte un referendum în oraşul sudic Herson din Ucraina, menit să justifice ocupaţia, potrivit ultimului raport al Ministerului Apărării din Marea Britanie, relatează BBC....</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/mihaila/mihaila-atalanta-transfer-esec-total-probleme-1737198" title="Ce s-a ales de cel mai bine cotat fotbalist rom&acirc;n din Italia" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Ce-s-a-ales-de-cel-mai-bine-cotat-fotbalist-rom--n-din-Italia/670cc5675f038a5dc5/120/120/2/100/Ce-s-a-ales-de-cel-mai-bine-cotat-fotbalist-rom--n-din-Italia.jpg" class="lazy-load__image" alt="Ce s-a ales de cel mai bine cotat fotbalist rom&acirc;n din Italia" title="Ce s-a ales de cel mai bine cotat fotbalist rom&acirc;n din Italia"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/mihaila/mihaila-atalanta-transfer-esec-total-probleme-1737198" title="Ce s-a ales de cel mai bine cotat fotbalist rom&acirc;n din Italia" >03:56	-	Ce s-a ales de cel mai bine cotat fotbalist român din Italia</a></h3><p class="news__article__desc">Valentin Mihăilă a fost împrumutat până în vară de la Parma la Atalanta, mutarea fiind socotită o adevărată lovitură pentru fotbalistul de 22 de ani, cotat la 6 milioane de dolari....</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/britanice/britanice-pensionare-turism-sexual-gambia-dezvaluiri-tineri-musculosi-1737121" title="Paradisul sexual din Africa. Dezvăluirile unei britanice de 82 de ani impresionate de tinerii locali. &quot;Sunt at&acirc;t de multe bomboane aici&quot;" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Paradisul-sexual-din-Africa--Dezv--luirile-unei-britanice-de-82-de-ani-impresionate-de-tinerii-locali---Sunt-at--t-de-multe-bomboane-aici-/ba53e5675e738c6d50/120/120/2/100/Paradisul-sexual-din-Africa--Dezv--luirile-unei-britanice-de-82-de-ani-impresionate-de-tinerii-locali---Sunt-at--t-de-multe-bomboane-aici-.jpg" class="lazy-load__image" alt="Paradisul sexual din Africa. Dezvăluirile unei britanice de 82 de ani impresionate de tinerii locali. &quot;Sunt at&acirc;t de multe bomboane aici&quot;" title="Paradisul sexual din Africa. Dezvăluirile unei britanice de 82 de ani impresionate de tinerii locali. &quot;Sunt at&acirc;t de multe bomboane aici&quot;"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/britanice/britanice-pensionare-turism-sexual-gambia-dezvaluiri-tineri-musculosi-1737121" title="Paradisul sexual din Africa. Dezvăluirile unei britanice de 82 de ani impresionate de tinerii locali. &quot;Sunt at&acirc;t de multe bomboane aici&quot;" >03:42	-	Paradisul sexual din Africa. Dezvăluirile unei britanice de 82 de ani impresionate de tinerii locali. "Sunt atât de multe bomboane aici"</a></h3><p class="news__article__desc">Pandemia de Covid-19 a luat sfârșit, iar femeie pot să dea din nou drumul la distracție.
Britanicele sunt așteptate în Gambia, acolo unde au avut loc adevărate petreceri.
Înaintea...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/efecte-economice-sanctiuni-rusia/sanctiunile-impuse-rusiei-afecteaza-economia-globala-putin-ar-putea-folosi-bombe-atomice-1736462" title="Cum sunt riscurile pe termen lung ale sancțiunilor impuse Rusiei. Politolog: &rdquo;Donald Trump ar putea reveni la Casa Albă &icirc;n 2024&rdquo;" ><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAAEAAAABCAQAAAC1HAwCAAAAC0lEQVR42mNkYAAAAAYAAjCB0C8AAAAASUVORK5CYII=" data-src="https://tb.ziareromania.ro/Cum-sunt-riscurile-pe-termen-lung-ale-sanc--iunilor-impuse-Rusiei--Politolog-----Donald-Trump-ar-putea-reveni-la-Casa-Alb-----n-2024---/e394f5675a740e2a71/120/120/2/100/Cum-sunt-riscurile-pe-termen-lung-ale-sanc--iunilor-impuse-Rusiei--Politolog-----Donald-Trump-ar-putea-reveni-la-Casa-Alb-----n-2024---.jpg" class="lazy-load__image" alt="Cum sunt riscurile pe termen lung ale sancțiunilor impuse Rusiei. Politolog: &rdquo;Donald Trump ar putea reveni la Casa Albă &icirc;n 2024&rdquo;" title="Cum sunt riscurile pe termen lung ale sancțiunilor impuse Rusiei. Politolog: &rdquo;Donald Trump ar putea reveni la Casa Albă &icirc;n 2024&rdquo;"></a></div><div class="news__article__content"><h3 class="news__article__title"><a href="https://ziare.com/efecte-economice-sanctiuni-rusia/sanctiunile-impuse-rusiei-afecteaza-economia-globala-putin-ar-putea-folosi-bombe-atomice-1736462" title="Cum sunt riscurile pe termen lung ale sancțiunilor impuse Rusiei. Politolog: &rdquo;Donald Trump ar putea reveni la Casa Albă &icirc;n 2024&rdquo;" >03:28	-	Cum sunt riscurile pe termen lung ale sancțiunilor impuse Rusiei. Politolog: ”Donald Trump ar putea reveni la Casa Albă în 2024”</a></h3><p class="news__article__desc">Războiul din Ucraina continuă, în ciuda sancțiunilor dure aplicate Federației Ruse. Specialiștii estimează că situația va deveni dramatică spre finalul anului însă nu numai în țara...</p></div></div><div class="news__article"><div class="news__article__image"><a href="https://ziare.com/politie/bombardier-dat-in-spectacol-slujba-noaptea-de-inviere-condamnare-cu-executare-1737221" title="Cum a fost condamnat la &icirc;nc